[
    {
        "question": "rebels",
        "options": ["ثوار", "ملوك", "تجار", "طلاب"],
        "answer": "ثوار"
    },
    {
        "question": "copper",
        "options": ["نحاس", "ذهب", "حديد", "خشب"],
        "answer": "نحاس"
    },
    {
        "question": "coils",
        "options": ["لفائف", "صخور", "كرات", "ألواح"],
        "answer": "لفائف"
    },
    {
        "question": "conditioning",
        "options": ["تهيئة", "تخريب", "تجميد", "تحريك"],
        "answer": "تهيئة"
    },
    {
        "question": "territory",
        "options": ["إقليم", "قارة", "نهر", "مزرعة"],
        "answer": "إقليم"
    },
    {
        "question": "brutal",
        "options": ["وحشي", "لطيف", "ذكي", "ضعيف"],
        "answer": "وحشي"
    },
    {
        "question": "dictator",
        "options": ["دكتاتور", "رئيس منتخب", "قائد جماعي", "وزير"],
        "answer": "دكتاتور"
    },
    {
        "question": "poultry",
        "options": ["دواجن", "أبقار", "أسماك", "أغنام"],
        "answer": "دواجن"
    },
    {
        "question": "jews",
        "options": ["يهود", "نصارى", "مسلمون", "بوذيون"],
        "answer": "يهود"
    },
    {
        "question": "nearly",
        "options": ["تقريباً", "أبداً", "تماماً", "نادراً"],
        "answer": "تقريباً"
    },
    {
        "question": "motability",
        "options": ["القدرة على الحركة", "العمى", "الكسل", "الثبات"],
        "answer": "القدرة على الحركة"
    },
    {
        "question": "criteria",
        "options": ["معايير", "مفاهيم", "أهداف", "أدوات"],
        "answer": "معايير"
    },
    {
        "question": "Flagship",
        "options": ["الرائد", "تابع", "قديم", "مؤقت"],
        "answer": "الرائد"
    },
    {
        "question": "dome",
        "options": ["قبة", "مئذنة", "برج", "شباك"],
        "answer": "قبة"
    },
    {
        "question": "interpreter",
        "options": ["مترجم", "كاتب", "رسام", "مصور"],
        "answer": "مترجم"
    },
    {
        "question": "Harnessing",
        "options": ["تسخير، استغلال، استخدام بفعالية", "تضييع", "إهمال", "تجريب"],
        "answer": "تسخير، استغلال، استخدام بفعالية"
    },
    {
        "question": "Elevate",
        "options": ["رفع", "سحب", "كسر", "دفع"],
        "answer": "رفع"
    },
    {
        "question": "laboratory",
        "options": ["مختبر", "مكتب", "صف", "مكتبة"],
        "answer": "مختبر"
    },{
        "question": "tender",
        "options": [
            "مناقصة",
            "قطعة دجاج مقلية",
            "لطيف أو رقيق المشاعر",
            "قطعة دجاج مقلية - مناقصة - لطيف أو رقيق المشاعر"
        ],
        "answer": "قطعة دجاج مقلية - مناقصة - لطيف أو رقيق المشاعر"
    },
    {
        "question": "constraint",
        "options": [
            "قيود",
            "اقتراحات",
            "فرص",
            "توصيات"
        ],
        "answer": "قيود"
    },
    {
        "question": "proposed",
        "options": [
            "تم تجاهله",
            "مقترح",
            "قديم",
            "نهائي"
        ],
        "answer": "مقترح"
    },
    {
        "question": "operational",
        "options": [
            "نظري",
            "عملي / تشغيلي",
            "مغلق",
            "شخصي"
        ],
        "answer": "عملي / تشغيلي"
    },
    {
        "question": "free of charge",
        "options": [
            "مكلف",
            "مجاني",
            "غالي",
            "بخصم"
        ],
        "answer": "مجاني"
    },
    {
        "question": "attitude",
        "options": [
            "مواقف / توجهات",
            "أفعال",
            "أوامر",
            "نتائج"
        ],
        "answer": "مواقف / توجهات"
    },
    {
        "question": "perception",
        "options": [
            "إدراك",
            "وهم",
            "نظرية",
            "حقيقة"
        ],
        "answer": "إدراك"
    },
    {
        "question": "engaged",
        "options": [
            "مشارك / منخرط",
            "مشغول فقط",
            "منفصل",
            "مؤقت"
        ],
        "answer": "مشارك / منخرط"
    },
    {
        "question": "forgiving",
        "options": [
            "متسامح",
            "عنيد",
            "صارم",
            "غامض"
        ],
        "answer": "متسامح"
    },
    {
        "question": "genuine",
        "options": [
            "حقيقي",
            "مزيف",
            "ساخر",
            "عام"
        ],
        "answer": "حقيقي"
    },
    {
        "question": "willing",
        "options": [
            "راغب",
            "متردد",
            "مجبر",
            "رافض"
        ],
        "answer": "راغب"
    },
    {
        "question": "stand out",
        "options": [
            "تختفي",
            "تبرز / تتميز",
            "تضعف",
            "تقاوم"
        ],
        "answer": "تبرز / تتميز"
    },
    {
        "question": "come across a",
        "options": [
            "يظهر كـ / يُفهم على أنه",
            "يتظاهر بـ",
            "يخدع",
            "يتجنب"
        ],
        "answer": "يظهر كـ / يُفهم على أنه"
    },
    {
        "question": "out of sight",
        "options": [
            "بعيدًا عن الأنظار",
            "في المتناول",
            "مراقب",
            "ظاهر للعيان"
        ],
        "answer": "بعيدًا عن الأنظار"
    },
    {
        "question": "small but meaningful",
        "options": [
            "صغير لكن ذو معنى",
            "تافه",
            "عديم القيمة",
            "ضخم ولكن غير مهم"
        ],
        "answer": "صغير لكن ذو معنى"
    },
    {
        "question": "learning the rope",
        "options": [
            "يتعلم الأساسيات",
            "يتقاعد",
            "يعلم الآخرين",
            "يخوض تجربة جديدة"
        ],
        "answer": "يتعلم الأساسيات"
    },
    {
        "question": "every moment count",
        "options": [
            "كل لحظة لها قيمة",
            "بعض اللحظات لا تهم",
            "التوقيت ليس مهمًا",
            "مر الوقت بدون فائدة"
        ],
        "answer": "كل لحظة لها قيمة"
    },
    {
        "question": "assessed",
        "options": [
            "تم التقييم",
            "تم التجاهل",
            "تم التخمين",
            "تم الإلغاء"
        ],
        "answer": "تم التقييم"
    },
    {
        "question": "against the same scale",
        "options": [
            "وفق نفس المقياس",
            "بمقياس مختلف",
            "بلا مقياس",
            "بمقارنة تقريبية"
        ],
        "answer": "وفق نفس المقياس"
    },
    {
        "question": "prioritization",
        "options": [
            "إعطاء الأولوية",
            "تأجيل المهمة",
            "رفض المهمة",
            "تكرار المهمة"
        ],
        "answer": "إعطاء الأولوية"
    },
    {
        "question": "drawing",
        "options": [
            "رسومات",
            "مخططات بيانات",
            "صور حقيقية",
            "مقاطع فيديو"
        ],
        "answer": "رسومات"
    },
    {
        "question": "blend",
        "options": [
            "مزج",
            "فصل",
            "تفكيك",
            "إبعاد"
        ],
        "answer": "مزج"
    },
    {
        "question": "entirely",
        "options": [
            "تماماً",
            "قليلاً",
            "نسبياً",
            "أحياناً"
        ],
        "answer": "تماماً"
    },
    {
        "question": "adjust",
        "options": [
            "تعديل",
            "حذف",
            "تشويش",
            "نقل"
        ],
        "answer": "تعديل"
    },
    {
        "question": "Notation",
        "options": [
            "ترميز",
            "شرح",
            "تعليق",
            "رسم"
        ],
        "answer": "ترميز"
    },
    {
        "question": "cohesive",
        "options": [
            "متماسك",
            "متفكك",
            "متردد",
            "ضعيف"
        ],
        "answer": "متماسك"
    },
    {
        "question": "inventor",
        "options": [
            "مخترع",
            "مستهلك",
            "صانع",
            "مطور"
        ],
        "answer": "مخترع"
    },
    {
        "question": "stance",
        "options": [
            "موقف",
            "قانون",
            "موقع",
            "اقتراح"
        ],
        "answer": "موقف"
    },
    {
        "question": "tender",
        "options": [
            "مناقصات",
            "اقتراحات",
            "تحقيقات",
            "تقارير"
        ],
        "answer": "مناقصات"
    },
    {
        "question": "proposal",
        "options": [
            "اقتراحات",
            "ملاحظات",
            "أوامر",
            "تنبيهات"
        ],
        "answer": "اقتراحات"
    },
    {
        "question": "Various partie",
        "options": [
            "أطراف متعددة",
            "أشخاص محددون",
            "مجموعة واحدة",
            "هيئة رسمية"
        ],
        "answer": "أطراف متعددة"
    },
    {
        "question": "is agreed upon",
        "options": [
            "تم الاتفاق عليه",
            "تم تجاهله",
            "قيد المراجعة",
            "تم تأجيله"
        ],
        "answer": "تم الاتفاق عليه"
    },
    {
        "question": "inconsistent",
        "options": [
            "غير متسق",
            "ثابت",
            "متناسق",
            "موثوق"
        ],
        "answer": "غير متسق"
    },
    {
        "question": "fatalitie",
        "options": [
            "وفيات",
            "إصابات",
            "حوادث",
            "أمراض"
        ],
        "answer": "وفيات"
    },
    {
        "question": "halted",
        "options": [
            "توقفت",
            "بدأت",
            "استمرت",
            "تكررت"
        ],
        "answer": "توقفت"
    },
    {
        "question": "Prescribe",
        "options": [
            "يصف",
            "ينكر",
            "ينقل",
            "يؤجل"
        ],
        "answer": "يصف"
    },
    {
        "question": "applicability",
        "options": [
            "قابلية التطبيق",
            "الإلزام",
            "الإلغاء",
            "الاختلاف"
        ],
        "answer": "قابلية التطبيق"
    },
    {
        "question": "acceleration",
        "options": [
            "تسريع",
            "تباطؤ",
            "تأخير",
            "تثبيت"
        ],
        "answer": "تسريع"
    },
    {
        "question": "Constrain",
        "options": [
            "يقيّد",
            "يسمح",
            "ينظم",
            "ينصح"
        ],
        "answer": "يقيّد"
    },
    {
        "question": "such",
        "options": [
            "مثل",
            "ضد",
            "دون",
            "بعد"
        ],
        "answer": "مثل"
    },
    {
        "question": "accuracy",
        "options": [
            "دقة",
            "تقدير",
            "احتمال",
            "تقريب"
        ],
        "answer": "دقة"
    },
    {
        "question": "precise",
        "options": [
            "دقيق",
            "عشوائي",
            "مربك",
            "مبهم"
        ],
        "answer": "دقيق"
    },
    {
        "question": "elicitation",
        "options": [
            "استنباط",
            "تخمين",
            "إخفاء",
            "تشفير"
        ],
        "answer": "استنباط"
    },
    {
        "question": "elaboration",
        "options": [
            "تفصيل",
            "اختصار",
            "مقارنة",
            "استخدام"
        ],
        "answer": "تفصيل"
    },
    {
        "question": "preliminary draft proposal",
        "options": [
            "مسودة اقتراح أولية",
            "خطة نهائية",
            "عرض رسمي",
            "تقرير كامل"
        ],
        "answer": "مسودة اقتراح أولية"
    },
    {
        "question": "Glossary",
        "options": [
            "مسرد",
            "رواية",
            "تقرير",
            "مذكرة"
        ],
        "answer": "مسرد"
    },
    {
        "question": "symptom",
        "options": [
            "أعراض",
            "أسباب",
            "حلول",
            "أدوية"
        ],
        "answer": "أعراض"
    },
    {
        "question": "cause",
        "options": [
            "أسباب",
            "نتائج",
            "حلول",
            "توصيات"
        ],
        "answer": "أسباب"
    },
    {
        "question": "satisfying",
        "options": [
            "مرضي",
            "مزعج",
            "غير كافٍ",
            "غامض"
        ],
        "answer": "مرضي"
    },
    {
        "question": "hypothetical",
        "options": [
            "افتراضي",
            "واقعي",
            "حتمي",
            "مؤكد"
        ],
        "answer": "افتراضي"
    },
    {
        "question": "interaction",
        "options": [
            "تفاعل",
            "انعزال",
            "صراع",
            "تكرار"
        ],
        "answer": "تفاعل"
    },
    {
        "question": "assumption",
        "options": [
            "افتراضات",
            "حقائق",
            "أدلة",
            "نتائج"
        ],
        "answer": "افتراضات"
    },
    {
        "question": "rationale",
        "options": [
            "مبرر",
            "سبب مجهول",
            "اعتراض",
            "معلومة زائدة"
        ],
        "answer": "مبرر"
    },
    {
        "question": "variant",
        "options": [
            "متغيرات",
            "ثوابت",
            "عناصر",
            "نتائج"
        ],
        "answer": "متغيرات"
    },
    {
        "question": "evolution",
        "options": [
            "تطورات",
            "تراجعات",
            "نهايات",
            "أزمات"
        ],
        "answer": "تطورات"
    },
    {
        "question": "coherent",
        "options": [
            "متماسك",
            "مبهم",
            "متفكك",
            "غير واضح"
        ],
        "answer": "متماسك"
    },
    {
        "question": "adequate",
        "options": [
            "كافٍ",
            "غير كافٍ",
            "غير ضروري",
            "غير متاح"
        ],
        "answer": "كافٍ"
    },
    {
        "question": "comprehensive",
        "options": [
            "شامل",
            "جزئي",
            "مبسط",
            "مجهول"
        ],
        "answer": "شامل"
    },
    {
        "question": "perceived",
        "options": [
            "يُنظر إليه",
            "مُهمل",
            "يُنسى",
            "يُرفض"
        ],
        "answer": "يُنظر إليه"
    },
    {
        "question": "Potential",
        "options": [
            "إمكانات",
            "مخاطر",
            "تحديات",
            "عوائق"
        ],
        "answer": "إمكانات"
    },
    {
        "question": "relative",
        "options": [
            "أقارب",
            "زملاء",
            "عملاء",
            "غرباء"
        ],
        "answer": "أقارب"
    },
    {
        "question": "Artefact",
        "options": [
            "أداة",
            "مادة خام",
            "معلومة",
            "عملية"
        ],
        "answer": "أداة"
    },
    {
        "question": "Questionnaire",
        "options": [
            "استبيانات",
            "تقارير",
            "إحصائيات",
            "ملاحظات"
        ],
        "answer": "استبيانات"
    },
    {
        "question": "Storyboard",
        "options": [
            "لوحات قصص",
            "جداول",
            "رسومات بيانية",
            "مقالات"
        ],
        "answer": "لوحات قصص"
    },
    {
        "question": "Prototype",
        "options": [
            "نماذج أولية",
            "منتجات نهائية",
            "تصاميم",
            "أفكار"
        ],
        "answer": "نماذج أولية"
    },
    {
        "question": "mockup",
        "options": [
            "نماذج تجريبية",
            "خطط مالية",
            "روايات",
            "تقييمات"
        ],
        "answer": "نماذج تجريبية"
    },
    {
        "question": "Participative",
        "options": [
            "تشاركي",
            "فردي",
            "انعزالي",
            "مستقل"
        ],
        "answer": "تشاركي"
    },
    {
        "question": "observation",
        "options": [
            "ملاحظة",
            "مقارنة",
            "تجريب",
            "رصد"
        ],
        "answer": "ملاحظة"
    },
    {
        "question": "Weighting",
        "options": [
            "ترجيح",
            "تثبيت",
            "إهمال",
            "موازنة"
        ],
        "answer": "ترجيح"
    },
    {
        "question": "qualitatively",
        "options": [
            "نوعياً",
            "كمياً",
            "عددياً",
            "نظرياً"
        ],
        "answer": "نوعياً"
    },
    {
        "question": "quantitatively",
        "options": [
            "كمياً",
            "نوعياً",
            "تقديرياً",
            "نسبياً"
        ],
        "answer": "كمياً"
    },
    {
        "question": "acquiring",
        "options": [
            "اكتساب",
            "خسارة",
            "إهمال",
            "تجنب"
        ],
        "answer": "اكتساب"
    },
    {
        "question": "narrative",
        "options": [
            "سرديات",
            "قوانين",
            "مصطلحات",
            "نتائج"
        ],
        "answer": "سرديات"
    },
    {
        "question": "snapshot",
        "options": [
            "لقطات",
            "صور كاملة",
            "رسومات",
            "تسجيلات"
        ],
        "answer": "لقطات"
    },
    {
        "question": "sketch",
        "options": [
            "رسم تخطيطي",
            "رسم نهائي",
            "خطة",
            "رمز"
        ],
        "answer": "رسم تخطيطي"
    },
    {
        "question": "annotation",
        "options": [
            "تعليقات",
            "ملاحظات داخلية",
            "تفسيرات",
            "إشارات"
        ],
        "answer": "تعليقات"
    },
    {
        "question": "joint exploration",
        "options": [
            "استكشاف مشترك",
            "عمل فردي",
            "تنسيق خارجي",
            "مراجعة لاحقة"
        ],
        "answer": "استكشاف مشترك"
    },
    {
        "question": "adequacy",
        "options": [
            "الملاءمة",
            "الرفض",
            "الضعف",
            "الغموض"
        ],
        "answer": "الملاءمة"
    },
    {
        "question": "aspect",
        "options": [
            "جوانب",
            "نتائج",
            "تحليلات",
            "عوائق"
        ],
        "answer": "جوانب"
    },
    {
        "question": "tendency",
        "options": [
            "ميل",
            "انحراف",
            "تردد",
            "استقرار"
        ],
        "answer": "ميل"
    },
    {
        "question": "efficiency",
        "options": [
            "كفاءة",
            "تكرار",
            "سهولة",
            "خسارة"
        ],
        "answer": "كفاءة"
    },
    {
        "question": "composed",
        "options": [
            "يتكون من",
            "يتفاعل مع",
            "ينتمي إلى",
            "ينفصل عن"
        ],
        "answer": "يتكون من"
    },
    {
        "question": "characteristic",
        "options": [
            "سمة",
            "خطأ",
            "ميزة",
            "إشكالية"
        ],
        "answer": "سمة"
    },
    {
        "question": "utilization",
        "options": [
            "استخدام",
            "إهدار",
            "إلغاء",
            "نقل"
        ],
        "answer": "استخدام"
    },
    {
        "question": "compensated",
        "options": [
            "تم التعويض",
            "تم الإلغاء",
            "تم التجاهل",
            "تم الإضافة"
        ],
        "answer": "تم التعويض"
    },
    {
        "question": "deemed",
        "options": [
            "يُعتبر",
            "يُرفض",
            "يُهمش",
            "يُنسى"
        ],
        "answer": "يُعتبر"
    },
    {
        "question": "acronym",
        "options": [
            "اختصار",
            "مصطلح",
            "جملة",
            "معادلة"
        ],
        "answer": "اختصار"
    },
    {
        "question": "payback",
        "options": [
            "عائد",
            "دين",
            "إقراض",
            "تقييم"
        ],
        "answer": "عائد"
    },
    {
        "question": "appropriate",
        "options": [
            "مناسب",
            "عشوائي",
            "غامض",
            "مشكوك فيه"
        ],
        "answer": "مناسب"
    },
    {
        "question": "inclusion",
        "options": [
            "إدراج",
            "حذف",
            "تقليص",
            "تكرار"
        ],
        "answer": "إدراج"
    },
    {
        "question": "occasionally",
        "options": [
            "أحياناً",
            "دائماً",
            "نادراً",
            "غالباً"
        ],
        "answer": "أحياناً"
    },
    {
        "question": "substituted",
        "options": [
            "استبدل",
            "أبقى",
            "نسخ",
            "ألغى"
        ],
        "answer": "استبدل"
    },
    {
        "question": "resistance",
        "options": [
            "مقاومة",
            "تقبل",
            "تعاون",
            "موافقة"
        ],
        "answer": "مقاومة"
    },
    {
        "question": "distinction",
        "options": [
            "تمييز",
            "اختلاط",
            "تشابه",
            "دمج"
        ],
        "answer": "تمييز"
    },
    {
        "question": "users affected",
        "options": [
            "المستخدمون المتأثرون",
            "المستخدمون الجدد",
            "المصممون",
            "الفريق التقني"
        ],
        "answer": "المستخدمون المتأثرون"
    },
    {
        "question": "Epic",
        "options": [
            "ملحمة",
            "مشكلة",
            "ميزة",
            "عنصر"
        ],
        "answer": "ملحمة"
    },
    {
        "question": "accomodation",
        "options": [
            "تكيّف",
            "مخالفة",
            "تعارض",
            "رفض"
        ],
        "answer": "تكيّف"
    },
    {
        "question": "perform",
        "options": [
            "ينفّذ",
            "يطلب",
            "يتجاهل",
            "يخطط"
        ],
        "answer": "ينفّذ"
    },
    {
        "question": "apprication",
        "options": [
            "تقدير",
            "تحذير",
            "تساؤل",
            "تجنب"
        ],
        "answer": "تقدير"
    },
    {
        "question": "convenient",
        "options": [
            "مناسب",
            "صعب",
            "مرهق",
            "غير ضروري"
        ],
        "answer": "مناسب"
    },
    {
        "question": "foot the bill",
        "options": [
            "يتكفل بالدفع",
            "يرفض الدفع",
            "يطلب الفاتورة",
            "يخسر المال"
        ],
        "answer": "يتكفل بالدفع"
    },
    {
        "question": "rat on",
        "options": [
            "يفشي السر",
            "يخفي الحقيقة",
            "يدافع عن",
            "يشكر"
        ],
        "answer": "يفشي السر"
    },
    {
        "question": "hand in",
        "options": [
            "يسلم",
            "يرفض",
            "يؤجل",
            "ينكر"
        ],
        "answer": "يسلم"
    },
    {
        "question": "face up to",
        "options": [
            "يواجه",
            "يهرب من",
            "يتجنب",
            "ينكر"
        ],
        "answer": "يواجه"
    },
    {
        "question": "nose around",
        "options": [
            "يتجسس / يفتش",
            "يتجاهل",
            "يتظاهر",
            "يختبئ"
        ],
        "answer": "يتجسس / يفتش"
    },
    {
        "question": "head off",
        "options": [
            "يمنع",
            "ينفذ",
            "ينسحب",
            "يتعاون"
        ],
        "answer": "يمنع"
    },
    {
        "question": "shoulder the blame",
        "options": [
            "يتحمل اللوم",
            "يلوم الآخرين",
            "ينكر الخطأ",
            "يتجنب المسؤولية"
        ],
        "answer": "يتحمل اللوم"
    },
    {
        "question": "toe the line",
        "options": [
            "يطيع",
            "يعترض",
            "يضحك",
            "يتأخر"
        ],
        "answer": "يطيع"
    },
    {
        "question": "mouth off",
        "options": [
            "يتكلم بوقاحة",
            "يسكت",
            "ينسحب",
            "يضحك"
        ],
        "answer": "يتكلم بوقاحة"
    },
    {
        "question": "eye up",
        "options": [
            "يُمعن النظر",
            "يغض البصر",
            "يغمض عينيه",
            "يبكي"
        ],
        "answer": "يُمعن النظر"
    },
    {
        "question": "lend an ear",
        "options": [
            "يصغي",
            "يصرخ",
            "يتكلم",
            "يضحك"
        ],
        "answer": "يصغي"
    },
    {
        "question": "back down",
        "options": [
            "يتراجع",
            "يصر",
            "يتحدى",
            "يتقدم"
        ],
        "answer": "يتراجع"
    },
    {
        "question": "lip off",
        "options": [
            "يرد بوقاحة",
            "يصمت",
            "يؤجل",
            "يتجاهل"
        ],
        "answer": "يرد بوقاحة"
    },
    {
        "question": "skin of your teeth",
        "options": [
            "بصعوبة بالغة",
            "بسهولة",
            "بثقة",
            "بغرور"
        ],
        "answer": "بصعوبة بالغة"
    },
    {
        "question": "break down",
        "options": [
            "يتعطل",
            "يتحسن",
            "يتسارع",
            "يُصلح"
        ],
        "answer": "يتعطل"
    },
    {
        "question": "call off",
        "options": [
            "يلغي",
            "يؤكد",
            "يبدأ",
            "يستمر"
        ],
        "answer": "يلغي"
    },
    {
        "question": "carry on",
        "options": [
            "يواصل",
            "يتوقف",
            "ينتقل",
            "يختبئ"
        ],
        "answer": "يواصل"
    },
    {
        "question": "cut back",
        "options": [
            "يقلل",
            "يزيد",
            "ينكر",
            "يحفظ"
        ],
        "answer": "يقلل"
    },
    {
        "question": "drop by",
        "options": [
            "يزور",
            "يهرب",
            "يغادر",
            "يتجاهل"
        ],
        "answer": "يزور"
    },
    {
        "question": "fall through",
        "options": [
            "يفشل",
            "ينجح",
            "يتحقق",
            "يتطور"
        ],
        "answer": "يفشل"
    },
    {
        "question": "get acros",
        "options": [
            "يوصل الفكرة",
            "يخفي",
            "يكرر",
            "يتشتت"
        ],
        "answer": "يوصل الفكرة"
    },
    {
        "question": "give in",
        "options": [
            "يستسلم",
            "يهاجم",
            "يرفض",
            "يتحدى"
        ],
        "answer": "يستسلم"
    },
    {
        "question": "go over",
        "options": [
            "يراجع",
            "يتجاهل",
            "يتجاوز",
            "يتكاسل"
        ],
        "answer": "يراجع"
    },
    {
        "question": "hold on",
        "options": [
            "انتظر",
            "أغلق",
            "استمر",
            "تحرك"
        ],
        "answer": "انتظر"
    },
    {
        "question": "keep up",
        "options": [
            "يواكب",
            "يتراجع",
            "ينسى",
            "يتخلف"
        ],
        "answer": "يواكب"
    },
    {
        "question": "look into",
        "options": [
            "يحقق في",
            "ينكر",
            "يتشاجر",
            "يراقب"
        ],
        "answer": "يحقق في"
    },
    {
        "question": "make up",
        "options": [
            "يؤلف / يصالح",
            "يكره",
            "يهرب",
            "يتكاسل"
        ],
        "answer": "يؤلف / يصالح"
    },
    {
        "question": "pass out",
        "options": [
            "يغشى عليه",
            "يستفيق",
            "ينهض",
            "ينام"
        ],
        "answer": "يغشى عليه"
    },
    {
        "question": "pick on",
        "options": [
            "يضايق",
            "يحترم",
            "يدعم",
            "يساعد"
        ],
        "answer": "يضايق"
    },
    {
        "question": "put off",
        "options": [
            "يؤجل",
            "يعجل",
            "يتجنب",
            "ينهي"
        ],
        "answer": "يؤجل"
    },
    {
        "question": "run out of",
        "options": [
            "ينفد من",
            "يشتري",
            "يخزن",
            "يختار"
        ],
        "answer": "ينفد من"
    },
    {
        "question": "set up",
        "options": [
            "يُعد / ينظم",
            "يهدم",
            "يغلق",
            "يتجاهل"
        ],
        "answer": "يُعد / ينظم"
    },
    {
        "question": "take over",
        "options": [
            "يتولى",
            "يترك",
            "يهرب",
            "يعارض"
        ],
        "answer": "يتولى"
    },
    {
        "question": "turn down",
        "options": [
            "يرفض",
            "يقبل",
            "يفتح",
            "يشتري"
        ],
        "answer": "يرفض"
    },
    {
        "question": "wholesome",
        "options": [
            "صحي / مفيد",
            "سخيف",
            "غير ناضج",
            "مضلل"
        ],
        "answer": "صحي / مفيد"
    },
    {
        "question": "carrier",
        "options": [
            "ناقل",
            "معالج",
            "مُرسل",
            "مُستقبِل"
        ],
        "answer": "ناقل"
    },
    {
        "question": "comparative of",
        "options": [
            "صيغة المقارنة",
            "الفاعل",
            "أداة تعريف",
            "مبني للمجهول"
        ],
        "answer": "صيغة المقارنة"
    },
    {
        "question": "to pose",
        "options": [
            "يطرح / يعرض",
            "يتجاهل",
            "يهرب",
            "يقلد"
        ],
        "answer": "يطرح / يعرض"
    },
    {
        "question": "balcony",
        "options": [
            "شرفة",
            "مرآب",
            "مطبخ",
            "خزانة"
        ],
        "answer": "شرفة"
    },
    {
        "question": "tidying up",
        "options": [
            "ترتيب",
            "هدم",
            "صبغ",
            "شراء"
        ],
        "answer": "ترتيب"
    },
    {
        "question": "impaired",
        "options": [
            "ضعيف / معاق",
            "متمكن",
            "سليم",
            "سريع"
        ],
        "answer": "ضعيف / معاق"
    },
    {
        "question": "intended",
        "options": [
            "مقصود",
            "مفاجئ",
            "خاطئ",
            "غير متوقع"
        ],
        "answer": "مقصود"
    },
    {
        "question": "Riot",
        "options": [
            "أعمال شغب",
            "احتفالات",
            "عروض",
            "ندوات"
        ],
        "answer": "أعمال شغب"
    },
    {
        "question": "egg on",
        "options": [
            "يحث",
            "يتجاهل",
            "يمنع",
            "يعاقب"
        ],
        "answer": "يحث"
    },
    {
        "question": "ointment",
        "options": [
            "مرهم",
            "حبوب",
            "قطرة",
            "حقنة"
        ],
        "answer": "مرهم"
    },
    {
        "question": "sore throat",
        "options": [
            "التهاب / وجع حلق",
            "رشح",
            "تعب عام",
            "احتقان الأنف"
        ],
        "answer": "التهاب / وجع حلق"
    },
    {
        "question": "sore muscle",
        "options": [
            "عضلات مؤلمة",
            "تورم في العضلات",
            "ضعف العضلات",
            "تشنجات"
        ],
        "answer": "عضلات مؤلمة"
    },
    {
        "question": "a sore (noun)",
        "options": [
            "جرح مفتوح",
            "كدمة",
            "تورم",
            "خدش"
        ],
        "answer": "جرح مفتوح"
    },
    {
        "question": "sore subject",
        "options": [
            "موضوع حساس / مؤلم نفسيًا",
            "موضوع بسيط",
            "موضوع قديم",
            "موضوع ممل"
        ],
        "answer": "موضوع حساس / مؤلم نفسيًا"
    },
    {
        "question": "prescription",
        "options": [
            "وصفة طبية",
            "دواء",
            "تشخيص",
            "علاج"
        ],
        "answer": "وصفة طبية"
    },
    {
        "question": "coward",
        "options": [
            "جبناء",
            "شجعان",
            "قادة",
            "محاربون"
        ],
        "answer": "جبناء"
    },
    {
        "question": "courageou",
        "options": [
            "شجاع",
            "جبان",
            "خائف",
            "متردد"
        ],
        "answer": "شجاع"
    },
    {
        "question": "stability",
        "options": [
            "استقرار",
            "تغير",
            "اضطراب",
            "تحول"
        ],
        "answer": "استقرار"
    },
    {
        "question": "sovereign",
        "options": [
            "سيادي",
            "خاضع",
            "تابع",
            "محدود"
        ],
        "answer": "سيادي"
    },
    {
        "question": "deserve",
        "options": [
            "يستحق",
            "يهمل",
            "يتجاهل",
            "يرفض"
        ],
        "answer": "يستحق"
    },
    {
        "question": "consequntal",
        "options": [
            "نتيجة",
            "سبب",
            "مقدمة",
            "حادث"
        ],
        "answer": "نتيجة"
    },
    {
        "question": "nonetheles",
        "options": [
            "مع ذلك",
            "بدون سبب",
            "بسهولة",
            "مباشرة"
        ],
        "answer": "مع ذلك"
    },
    {
        "question": "engagement",
        "options": [
            "ارتباط",
            "انفصال",
            "خلاف",
            "نسيان"
        ],
        "answer": "ارتباط"
    },
    {
        "question": "cooperation",
        "options": [
            "تعاون",
            "تحدي",
            "صراع",
            "اختلاف"
        ],
        "answer": "تعاون"
    },
    {
        "question": "empowering",
        "options": [
            "تمكين",
            "إضعاف",
            "إهمال",
            "تعطيل"
        ],
        "answer": "تمكين"
    },
    {
        "question": "prosperou",
        "options": [
            "مزدهر",
            "فقير",
            "مريض",
            "ضعيف"
        ],
        "answer": "مزدهر"
    },
    {
        "question": "conclude",
        "options": [
            "يستنتج",
            "يبدأ",
            "يأجل",
            "يتجاهل"
        ],
        "answer": "يستنتج"
    },
    {
        "question": "hardship",
        "options": [
            "مصاعب",
            "راحة",
            "نجاح",
            "سهولة"
        ],
        "answer": "مصاعب"
    },
    {
        "question": "willing",
        "options": [
            "مستعد",
            "غير راغب",
            "متردد",
            "كسول"
        ],
        "answer": "مستعد"
    },
    {
        "question": "potentialy",
        "options": [
            "محتمل",
            "مؤكد",
            "مستحيل",
            "غير ممكن"
        ],
        "answer": "محتمل"
    },
    {
        "question": "throughout - during",
        "options": [
            "طيلة، في كل فترة الزمن، بشكل مستمر -  التانية خلال، في جزء من فترة الزمن الأولى",
            "في جزء من فترة الزمن",
            "فقط في البداية",
            "فقط في النهاية"
        ],
        "answer": "طيلة، في كل فترة الزمن، بشكل مستمر -  التانية خلال، في جزء من فترة الزمن الأولى"
    },
    {
        "question": "easing",
        "options": [
            "تسهيل",
            "زيادة",
            "تأخير",
            "تقييد"
        ],
        "answer": "تسهيل"
    },
    {
        "question": "Procrastination",
        "options": [
            "تأجيل",
            "تنظيم",
            "تعجيل",
            "تكرار"
        ],
        "answer": "تأجيل"
    },
    {
        "question": "Overwhelmed",
        "options": [
            "مغلوب على أمره",
            "متحمس",
            "مرتبك قليلاً",
            "غير مهتم"
        ],
        "answer": "مغلوب على أمره"
    },
    {
        "question": "Elicitation",
        "options": [
            "استخلاص",
            "إخفاء",
            "إلغاء",
            "تكرار"
        ],
        "answer": "استخلاص"
    },
    {
        "question": "fill me in",
        "options": [
            "زوّدني بالمعلومات",
            "أخبر الشرطة",
            "انس الأمر",
            "ابدأ فوراً"
        ],
        "answer": "زوّدني بالمعلومات"
    },
    {
        "question": "Mind if I tag along?",
        "options": [
            "في مانع إذا جيت معكم؟",
            "هل نسيت شيئاً؟",
            "هل عندك موعد؟",
            "هل أنت متأكد؟"
        ],
        "answer": "في مانع إذا جيت معكم؟"
    },
    {
        "question": "What are you offering me?",
        "options": [
            "شو ناوي تضيّفني؟",
            "شو رأيك فيي؟",
            "شو بتشتغل؟",
            "شو بتخطط؟"
        ],
        "answer": "شو ناوي تضيّفني؟"
    },
    {
        "question": "So, what are you treating me to?",
        "options": [
            "شو ناوي تضيّفني؟",
            "شو بتعمل هون؟",
            "شو نوع الأكل؟",
            "شو الوقت؟"
        ],
        "answer": "شو ناوي تضيّفني؟"
    },
    {
        "question": "What do you got for me?",
        "options": [
            "شو ناوي تضيّفني؟",
            "شو المطلوب؟",
            "شو عندك مشكلة؟",
            "شو صار؟"
        ],
        "answer": "شو ناوي تضيّفني؟"
    },
    {
        "question": "can I film",
        "options": [
            "ممكن صوّر؟",
            "تقدر تمشي؟",
            "أصورك؟",
            "جاهز تبدأ؟"
        ],
        "answer": "ممكن صوّر؟"
    },
    {
        "question": "Immense",
        "options": [
            "هائل",
            "صغير",
            "عادي",
            "غير مهم"
        ],
        "answer": "هائل"
    },
    {
        "question": "Pave",
        "options": [
            "يمهد",
            "يحفر",
            "يزيح",
            "يغلق"
        ],
        "answer": "يمهد"
    },
    {
        "question": "All jokes aside",
        "options": [
            "بعيداً عن المزاح",
            "أنا أمزح فقط",
            "خذ الأمور ببساطة",
            "ضحكتك حلوة"
        ],
        "answer": "بعيداً عن المزاح"
    },
    {
        "question": "aircraft",
        "options": [
            "طائرة",
            "قارب",
            "سيارة",
            "صاروخ"
        ],
        "answer": "طائرة"
    },
    {
        "question": "Achieved",
        "options": [
            "حقق",
            "نسي",
            "رفض",
            "انتظر"
        ],
        "answer": "حقق"
    },
    {
        "question": "Disappointment",
        "options": [
            "خيبة أمل",
            "فرح",
            "دهشة",
            "غضب"
        ],
        "answer": "خيبة أمل"
    },
    {
        "question": "Obviously",
        "options": [
            "بوضوح",
            "بسرية",
            "ربما",
            "كذباً"
        ],
        "answer": "بوضوح"
    },
    {
        "question": "Accord",
        "options": [
            "اتفاق",
            "نزاع",
            "استسلام",
            "إهمال"
        ],
        "answer": "اتفاق"
    },
    {
        "question": "Bureau",
        "options": [
            "مكتب",
            "خزانة",
            "هاتف",
            "نافذة"
        ],
        "answer": "مكتب"
    },
    {
        "question": "Supreme",
        "options": [
            "أعلى",
            "أقل",
            "وسط",
            "عادي"
        ],
        "answer": "أعلى"
    },
    {
        "question": "Solicitor",
        "options": [
            "محامٍ",
            "شرطي",
            "مهندس",
            "سكرتير"
        ],
        "answer": "محامٍ"
    },
    {
        "question": "Massacred",
        "options": [
            "مذبحة",
            "نصر",
            "مساعدة",
            "احتفال"
        ],
        "answer": "مذبحة"
    },
    {
        "question": "Coastal",
        "options": [
            "ساحلي",
            "جاف",
            "جبلي",
            "صحراوي"
        ],
        "answer": "ساحلي"
    },
    {
        "question": "Estimate",
        "options": [
            "تقديرات",
            "أوامر",
            "مشاهدات",
            "تقارير"
        ],
        "answer": "تقديرات"
    },
    {
        "question": "Facet",
        "options": [
            "جانب",
            "مشكلة",
            "موقف",
            "حلقة"
        ],
        "answer": "جانب"
    },
    {
        "question": "Clashe",
        "options": [
            "اشتباكات",
            "احتفالات",
            "اجتماعات",
            "صفقات"
        ],
        "answer": "اشتباكات"
    },
    {
        "question": "Revenge",
        "options": [
            "انتقام",
            "مسامحة",
            "هدية",
            "مساعدة"
        ],
        "answer": "انتقام"
    },
    {
        "question": "Blow",
        "options": [
            "ضربة",
            "صوت",
            "رقم",
            "سيف"
        ],
        "answer": "ضربة"
    },
    {
        "question": "Profitable",
        "options": [
            "مربح",
            "خاسر",
            "ممل",
            "عشوائي"
        ],
        "answer": "مربح"
    },
    {
        "question": "Freemium",
        "options": [
            "مجاني + مدفوع",
            "مجاناً فقط",
            "مدفوع فقط",
            "خدمة شهرية"
        ],
        "answer": "مجاني + مدفوع"
    },
    {
        "question": "Tier",
        "options": [
            "طبقة",
            "إصدار",
            "كمية",
            "طلب"
        ],
        "answer": "طبقة"
    },
    {
        "question": "Projection",
        "options": [
            "انكماش",
            "عرض",
            "تقدير",
            "توقع"
        ],
        "answer": "توقع"
    },
    {
        "question": "Bulk",
        "options": [
            "ضوء",
            "حجم ضخم",
            "فردي",
            "طبقة"
        ],
        "answer": "حجم ضخم"
    },
    {
        "question": "prompted",
        "options": [
            "شجع",
            "تجاهل",
            "أخر",
            "رفض"
        ],
        "answer": "شجع"
    },
    {
        "question": "to issue",
        "options": [
            "يصدر",
            "يخفي",
            "يلغي",
            "يعارض"
        ],
        "answer": "يصدر"
    },
    {
        "question": "roughly",
        "options": [
            "تقريبًا",
            "بدقة",
            "نهائيًا",
            "مطلقًا"
        ],
        "answer": "تقريبًا"
    },
    {
        "question": "and so on",
        "options": [
            "وهكذا",
            "ولكن",
            "على العكس",
            "مع ذلك"
        ],
        "answer": "وهكذا"
    },
    {
        "question": "conclusion",
        "options": [
            "خاتمة",
            "مقدمة",
            "محتوى",
            "ملاحظة"
        ],
        "answer": "خاتمة"
    },
    {
        "question": "You're off to",
        "options": [
            "أنت في طريقك إلى",
            "أنت تنهي",
            "أنت تتراجع",
            "أنت تتأخر"
        ],
        "answer": "أنت في طريقك إلى"
    },
    {
        "question": "blend",
        "options": [
            "يمزج",
            "يقطع",
            "يفصل",
            "يكسّر"
        ],
        "answer": "يمزج"
    },
    {
        "question": "Financial Projection",
        "options": [
            "توقعات مالية",
            "تكاليف حالية",
            "مصروفات ثابتة",
            "دَين حكومي"
        ],
        "answer": "توقعات مالية"
    },
    {
        "question": "psychological problem",
        "options": [
            "مشكلة نفسية",
            "مشكلة تقنية",
            "مشكلة مالية",
            "مشكلة عضوية"
        ],
        "answer": "مشكلة نفسية"
    },
    {
        "question": "point out",
        "options": [
            "يشير إلى",
            "يتجاهل",
            "ينكر",
            "ينقل"
        ],
        "answer": "يشير إلى"
    },
    {
        "question": "nominated",
        "options": [
            "رُشّح",
            "رُفِض",
            "أُقصي",
            "أُدين"
        ],
        "answer": "رُشّح"
    },
    {
        "question": "a giant leap",
        "options": [
            "قفزة هائلة",
            "خطوة صغيرة",
            "تراجع كبير",
            "انحدار مفاجئ"
        ],
        "answer": "قفزة هائلة"
    },
    {
        "question": "proposition",
        "options": [
            "اقتراح",
            "معلومة",
            "نظرية",
            "قانون"
        ],
        "answer": "اقتراح"
    },
    {
        "question": "Contingency cost",
        "options": [
            "تكاليف طارئة",
            "تكاليف ثابتة",
            "فوائد مالية",
            "مصاريف ضرورية"
        ],
        "answer": "تكاليف طارئة"
    },
    {
        "question": "adjusting",
        "options": [
            "تعديل",
            "تخريب",
            "إلغاء",
            "زيادة"
        ],
        "answer": "تعديل"
    },
    {
        "question": "upfront",
        "options": [
            "مقدمًا",
            "لاحقًا",
            "نادرًا",
            "أحيانًا"
        ],
        "answer": "مقدمًا"
    },
    {
        "question": "Takeaway",
        "options": [
            "خلاصة",
            "تفصيل",
            "مقدمة",
            "نقد"
        ],
        "answer": "خلاصة"
    },
    {
        "question": "gave you back",
        "options": [
            "أعاد لك",
            "أخذ منك",
            "تجاهلك",
            "أعطاك شيئًا جديدًا"
        ],
        "answer": "أعاد لك"
    },
    {
        "question": "Denominator and numerator",
        "options": [
            "المقام والبسط",
            "موازنة",
            "نمو",
            "نقل"
        ],
        "answer": "المقام والبسط"
    },
    {
        "question": "close note",
        "options": [
            "احتياط",
            "كلمة الختام في المؤتمر",
            "موقف",
            "موقع"
        ],
        "answer": "كلمة الختام في المؤتمر"
    },
    {
        "question": "Backlog",
        "options": [
            "الأعمال المتراكمة",
            "مهمة",
            "شحنة",
            "تقنية"
        ],
        "answer": "الأعمال المتراكمة"
    },
    {
        "question": "deliverable",
        "options": [
            "تحديث",
            "عقبة",
            "المخرجات المتوقعة للمشروع",
            "موقف"
        ],
        "answer": "المخرجات المتوقعة للمشروع"
    },
    {
        "question": "Go/No-Go meeting",
        "options": [
            "تشويش",
            "اجتماع اتخاذ القرار (المتابعة أو التوقف)",
            "تسليم",
            "ميزة"
        ],
        "answer": "اجتماع اتخاذ القرار (المتابعة أو التوقف)"
    },
    {
        "question": "Mitigation",
        "options": [
            "التخفيف",
            "مشكلة",
            "تخفيض",
            "مرحلة"
        ],
        "answer": "التخفيف"
    },
    {
        "question": "Conduct",
        "options": [
            "إجراء",
            "تحليل",
            "مستخدم",
            "تسليم"
        ],
        "answer": "إجراء"
    },
    {
        "question": "narrow",
        "options": [
            "ضيّق",
            "موقع",
            "هيكل",
            "مشكلة"
        ],
        "answer": "ضيّق"
    },
    {
        "question": "proposal",
        "options": [
            "اقتراح",
            "طلب",
            "ميزة",
            "نقل"
        ],
        "answer": "اقتراح"
    },
    {
        "question": "consistency",
        "options": [
            "اتساق",
            "أداة",
            "تسليم",
            "مهمة"
        ],
        "answer": "اتساق"
    },
    {
        "question": "innovative",
        "options": [
            "مبتكر",
            "تحليل",
            "شحنة",
            "تشويش"
        ],
        "answer": "مبتكر"
    },
    {
        "question": "constraint",
        "options": [
            "قيود",
            "بيانات",
            "نسبة",
            "حذف"
        ],
        "answer": "قيود"
    },
    {
        "question": "lexicon",
        "options": [
            "معجم",
            "موقع",
            "أداة",
            "طلب"
        ],
        "answer": "معجم"
    },
    {
        "question": "prototype",
        "options": [
            "نموذج أولي",
            "تصنيف",
            "مهمة",
            "ضغط"
        ],
        "answer": "نموذج أولي"
    },
    {
        "question": "metric",
        "options": [
            "مقاييس",
            "شحنة",
            "طلب",
            "بيانات"
        ],
        "answer": "مقاييس"
    },
    {
        "question": "constitute",
        "options": [
            "يُشكّل",
            "نقل",
            "أداة",
            "إجراء"
        ],
        "answer": "يُشكّل"
    },
    {
        "question": "proposition",
        "options": [
            "مقترح",
            "مستخدم",
            "مشكلة",
            "شحنة"
        ],
        "answer": "مقترح"
    },
    {
        "question": "enterprise",
        "options": [
            "مؤسسة",
            "مرحلة",
            "ميزة",
            "ضغط"
        ],
        "answer": "مؤسسة"
    },
    {
        "question": "satisfaction",
        "options": [
            "رضا",
            "طلب",
            "هيكل",
            "تصنيف"
        ],
        "answer": "رضا"
    },
    {
        "question": "articulate",
        "options": [
            "يعبر بوضوح",
            "موقع",
            "شحنة",
            "بيانات"
        ],
        "answer": "يعبر بوضوح"
    },
    {
        "question": "rationale",
        "options": [
            "الأساس المنطقي",
            "موقع",
            "تسليم",
            "هيكل"
        ],
        "answer": "الأساس المنطقي"
    },
    {
        "question": "comprehensive",
        "options": [
            "شامل",
            "نمو",
            "تحديث",
            "مشكلة"
        ],
        "answer": "شامل"
    },
    {
        "question": "ambiguity",
        "options": [
            "غموض",
            "مهمة",
            "موقع",
            "شحنة"
        ],
        "answer": "غموض"
    },
    {
        "question": "feasibility",
        "options": [
            "الجدوى",
            "موقع",
            "نقل",
            "هيكل"
        ],
        "answer": "الجدوى"
    },
    {
        "question": "endeavour",
        "options": [
            "مسعى",
            "هيكل",
            "ضغط",
            "مرحلة"
        ],
        "answer": "مسعى"
    },
    {
        "question": "initiative",
        "options": [
            "مبادرة",
            "تخفيض",
            "طلب",
            "مشكلة"
        ],
        "answer": "مبادرة"
    },
    {
        "question": "stakeholder",
        "options": [
            "أصحاب المصلحة",
            "ميزة",
            "نقل",
            "هيكل"
        ],
        "answer": "أصحاب المصلحة"
    },
    {
        "question": "specialization",
        "options": [
            "تخصص",
            "شحنة",
            "ضغط",
            "تسليم"
        ],
        "answer": "تخصص"
    },
    {
        "question": "interaction",
        "options": [
            "تفاعل",
            "نقل",
            "شحنة",
            "مشكلة"
        ],
        "answer": "تفاعل"
    },
    {
        "question": "expectation",
        "options": [
            "توقعات",
            "طلب",
            "نقل",
            "شحنة"
        ],
        "answer": "توقعات"
    },
    {
        "question": "measurable",
        "options": [
            "قابل للقياس",
            "طلب",
            "شحنة",
            "نقل"
        ],
        "answer": "قابل للقياس"
    },
    {
        "question": "estimate",
        "options": [
            "تقدير",
            "شحنة",
            "موقع",
            "ضغط"
        ],
        "answer": "تقدير"
    },
    {
        "question": "methodology",
        "options": [
            "المنهجية",
            "شحنة",
            "موقع",
            "ضغط"
        ],
        "answer": "المنهجية"
    },
    {
        "question": "robustnes",
        "options": [
            "الصلابة",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "الصلابة"
    },
    {
        "question": "invisibility",
        "options": [
            "الخفاية (استخدام مجازي في المشاريع البرمجية)",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "الخفاية (استخدام مجازي في المشاريع البرمجية)"
    },
    {
        "question": "holistic management",
        "options": [
            "إدارة شاملة",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "إدارة شاملة"
    },
    {
        "question": "continuous process improvement",
        "options": [
            "تحسين العمليات المستمر",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "تحسين العمليات المستمر"
    },
    {
        "question": "agile philosophy",
        "options": [
            "فلسفة أجايل",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "فلسفة أجايل"
    },
    {
        "question": "user satisfaction",
        "options": [
            "رضا المستخدم",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "رضا المستخدم"
    },
    {
        "question": "Standish definition",
        "options": [
            "تعريف ستاندش",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "تعريف ستاندش"
    },
    {
        "question": "legacy architecture",
        "options": [
            "الهيكلية القديمة",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "الهيكلية القديمة"
    },
    {
        "question": "feature creep",
        "options": [
            "زحف الميزات",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "زحف الميزات"
    },
    {
        "question": "cost-risk-quality tradeoff",
        "options": [
            "الموازنة بين التكلفة والمخاطرة والجودة",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "الموازنة بين التكلفة والمخاطرة والجودة"
    },
    {
        "question": "audience",
        "options": [
            "الجمهور",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "الجمهور"
    },
    {
        "question": "evidence",
        "options": [
            "دليل",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "دليل"
    },
    {
        "question": "simplified",
        "options": [
            "مبسط",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "مبسط"
    },
    {
        "question": "obstacle",
        "options": [
            "عقبة",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "عقبة"
    },
    {
        "question": "initiate",
        "options": [
            "يبدأ",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "يبدأ"
    },
    {
        "question": "deviation",
        "options": [
            "انحراف",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "انحراف"
    },
    {
        "question": "crowdfunding",
        "options": [
            "التمويل الجماعي",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "التمويل الجماعي"
    },
    {
        "question": "entrepreneurship",
        "options": [
            "ريادة الأعمال",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "ريادة الأعمال"
    },
    {
        "question": "competitor",
        "options": [
            "منافس",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "منافس"
    },
    {
        "question": "premium",
        "options": [
            "علاوة / مكافأة",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "علاوة / مكافأة"
    },
    {
        "question": "effort estimation",
        "options": [
            "تقدير الجهد",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "تقدير الجهد"
    },
    {
        "question": "discount rate",
        "options": [
            "معدل الخصم",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "معدل الخصم"
    },
    {
        "question": "requirement",
        "options": [
            "متطلبات",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "متطلبات"
    },
    {
        "question": "onboarding",
        "options": [
            "الإعداد الأولي للمستخدمين",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "الإعداد الأولي للمستخدمين"
    },
    {
        "question": "procurement",
        "options": [
            "الشراء / التوريد",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "الشراء / التوريد"
    },
    {
        "question": "burn rate",
        "options": [
            "معدل استهلاك الميزانية",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "معدل استهلاك الميزانية"
    },
    {
        "question": "expandable platform",
        "options": [
            "منصات قابلة للتوسع",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "منصات قابلة للتوسع"
    },
    {
        "question": "interrelated activitie",
        "options": [
            "أنشطة مترابطة",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "أنشطة مترابطة"
    },
    {
        "question": "infrastructure",
        "options": [
            "البنية التحتية",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "البنية التحتية"
    },
    {
        "question": "pilot customer",
        "options": [
            "العملاء التجريبيون",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "العملاء التجريبيون"
    },
    {
        "question": "net present value (NPV)",
        "options": [
            "القيمة الحالية الصافية",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "القيمة الحالية الصافية"
    },
    {
        "question": "internal rate of return (IRR)",
        "options": [
            "معدل العائد الداخلي",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "معدل العائد الداخلي"
    },
    {
        "question": "compounding",
        "options": [
            "التركيب (في الفائدة أو الخصم)",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "التركيب (في الفائدة أو الخصم)"
    },
    {
        "question": "project sponsor / board",
        "options": [
            "راعي المشروع / مجلس المشروع",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "راعي المشروع / مجلس المشروع"
    },
    {
        "question": "forecastable",
        "options": [
            "قابل للتنبؤ به",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "قابل للتنبؤ به"
    },
    {
        "question": "precedent requirement",
        "options": [
            "المتطلبات السابقة (قبل البدء)",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "المتطلبات السابقة (قبل البدء)"
    },
    {
        "question": "underestimation",
        "options": [
            "التقليل من التقدير",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "التقليل من التقدير"
    },
    {
        "question": "deliverable",
        "options": [
            "المخرجات المتوقعة للمشروع",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "المخرجات المتوقعة للمشروع"
    },
    {
        "question": "scenario choice",
        "options": [
            "اختيار السيناريو",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "اختيار السيناريو"
    },
    {
        "question": "decision lead time",
        "options": [
            "وقت اتخاذ القرار",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "وقت اتخاذ القرار"
    },
    {
        "question": "financial impact over time",
        "options": [
            "الأثر المالي بمرور الزمن",
            "شحنة",
            "موقع",
            "طلب"
        ],
        "answer": "الأثر المالي بمرور الزمن"
    },
    {
        "question": "disaster",
        "options": [
            "كارثة",
            "نجاح",
            "مفاجأة",
            "فرصة"
        ],
        "answer": "كارثة"
    },
    {
        "question": "cessation",
        "options": [
            "استمرار",
            "بدء",
            "توقف",
            "إعادة"
        ],
        "answer": "توقف"
    },
    {
        "question": "sanction",
        "options": [
            "قيود",
            "مكافآت",
            "عقوبات",
            "حوافز"
        ],
        "answer": "عقوبات"
    },
    {
        "question": "I will be ordering",
        "options": [
            "سأستفسر",
            "سأطلب",
            "سأنتظر",
            "سأدفع"
        ],
        "answer": "سأطلب"
    },
    {
        "question": "in order to",
        "options": [
            "على الرغم من",
            "لكي",
            "بينما",
            "حتى لو"
        ],
        "answer": "لكي"
    },
    {
        "question": "Backlog",
        "options": [
            "خلفية",
            "أولوية",
            "تراكم",
            "سجل"
        ],
        "answer": "تراكم"
    },
    {
        "question": "modified",
        "options": [
            "محسَّن",
            "ثابت",
            "مقلد",
            "معدَّل"
        ],
        "answer": "معدَّل"
    },
    {
        "question": "arrange",
        "options": [
            "يُلغي",
            "يُرتب",
            "يؤجل",
            "يُنهي"
        ],
        "answer": "يُرتب"
    },
    {
        "question": "violation",
        "options": [
            "التزام",
            "مخالفة",
            "حماية",
            "تسوية"
        ],
        "answer": "مخالفة"
    },
    {
        "question": "efficiency",
        "options": [
            "كفاءة",
            "ضعف",
            "إهدار",
            "مجهود"
        ],
        "answer": "كفاءة"
    },
    {
        "question": "competitive",
        "options": [
            "تعاوني",
            "تنافسي",
            "ضعيف",
            "سلبي"
        ],
        "answer": "تنافسي"
    },
    {
        "question": "competitivenes",
        "options": [
            "الروح الرياضية",
            "القدرة التنافسية",
            "العداوة",
            "الاعتماد"
        ],
        "answer": "القدرة التنافسية"
    },
    {
        "question": "nomination",
        "options": [
            "تعيين",
            "إقالة",
            "ترشيح",
            "اختيار عشوائي"
        ],
        "answer": "ترشيح"
    },
    {
        "question": "pricing",
        "options": [
            "التوزيع",
            "التسعير",
            "التسويق",
            "العرض"
        ],
        "answer": "التسعير"
    },
    {
        "question": "sustainability",
        "options": [
            "الاستدامة",
            "المحدودية",
            "المؤقت",
            "الزوال"
        ],
        "answer": "الاستدامة"
    },
    {
        "question": "exhibit",
        "options": [
            "يخفي",
            "يعرض",
            "ينقل",
            "ينكر"
        ],
        "answer": "يعرض"
    },
    {
        "question": "boundarie",
        "options": [
            "حدود",
            "حرية",
            "بوابات",
            "عوائق"
        ],
        "answer": "حدود"
    },
    {
        "question": "conflict",
        "options": [
            "صراع",
            "تفاهم",
            "هدنة",
            "اتفاق"
        ],
        "answer": "صراع"
    },
    {
        "question": "term",
        "options": [
            "شروط",
            "أفكار",
            "وسائل",
            "طلبات"
        ],
        "answer": "شروط"
    },
    {
        "question": "condition",
        "options": [
            "أوضاع",
            "تعديلات",
            "قوانين",
            "خدمات"
        ],
        "answer": "أوضاع"
    },
    {
        "question": "autonomy",
        "options": [
            "استقلالية",
            "تبعية",
            "اعتماد",
            "مشاركة"
        ],
        "answer": "استقلالية"
    },
    {
        "question": "credibility",
        "options": [
            "شك",
            "مصداقية",
            "احتمال",
            "أمان"
        ],
        "answer": "مصداقية"
    },
    {
        "question": "mindset",
        "options": [
            "تفكير",
            "أسلوب حياة",
            "عقلية",
            "نية"
        ],
        "answer": "عقلية"
    },
    {
        "question": "resilience",
        "options": [
            "مرونة",
            "جمود",
            "كسل",
            "تردد"
        ],
        "answer": "مرونة"
    },
    {
        "question": "pioneer",
        "options": [
            "مستكشفون",
            "قادة",
            "روّاد",
            "مغامرون"
        ],
        "answer": "روّاد"
    },
    {
        "question": "recognition",
        "options": [
            "تقدير",
            "إغفال",
            "نسيان",
            "حذف"
        ],
        "answer": "تقدير"
    },
    {
        "question": "ethical",
        "options": [
            "أخلاقي",
            "عملي",
            "سياسي",
            "اجتماعي"
        ],
        "answer": "أخلاقي"
    },
    {
        "question": "executive",
        "options": [
            "عمّال",
            "تنفيذيون",
            "مدراء مشاريع",
            "موظفون عاديون"
        ],
        "answer": "تنفيذيون"
    },
    {
        "question": "compliance violation",
        "options": [
            "مخالفات امتثال",
            "أخطاء إدارية",
            "قوانين ثابتة",
            "شكاوى رسمية"
        ],
        "answer": "مخالفات امتثال"
    },
    {
        "question": "unpredictable",
        "options": [
            "قابل للتوقع",
            "لا يمكن التنبؤ به",
            "منتظم",
            "محسوب"
        ],
        "answer": "لا يمكن التنبؤ به"
    },
    {
        "question": "step on it",
        "options": [
            "خف رجلك",
            "زد السرعة",
            "توقف فوراً",
            "تراجع للخلف"
        ],
        "answer": "خف رجلك"
    },
    {
        "question": "keynote",
        "options": [
            "كلمة وداعية",
            "الافتتاح",
            "الكلمة الرئيسية (في مؤتمر)",
            "تعليق صوتي"
        ],
        "answer": "الكلمة الرئيسية (في مؤتمر)"
    },
    {
        "question": "exposure",
        "options": [
            "تعاطف",
            "تراجع",
            "تعرّض / انكشاف",
            "تأقلم"
        ],
        "answer": "تعرّض / انكشاف"
    },
    {
        "question": "violate",
        "options": [
            "يحترم",
            "ينفذ",
            "ينتهك (قوانين، حقوق...)",
            "يشارك"
        ],
        "answer": "ينتهك (قوانين، حقوق...)"
    },
    {
        "question": "prestigiou",
        "options": [
            "عادي",
            "غير معروف",
            "مرموق / ذو مكانة",
            "مبتدئ"
        ],
        "answer": "مرموق / ذو مكانة"
    },
    {
        "question": "advocate",
        "options": [
            "خصم",
            "مدافع / مناصر (لفكرة أو قضية)",
            "متفرج",
            "مراقب"
        ],
        "answer": "مدافع / مناصر (لفكرة أو قضية)"
    },
    {
        "question": "Apple of my eye",
        "options": [
            "قُرَّة عيني",
            "شخص مميز",
            "محبوب جدًا",
            "منظر جميل"
        ],
        "answer": "قُرَّة عيني"
    },
    {
        "question": "Burn the midnight oil",
        "options": [
            "يحرق زيت منتصف الليل",
            "يعمل بجد",
            "يعمل لساعات متأخرة",
            "يستغل الوقت"
        ],
        "answer": "يعمل لساعات متأخرة"
    },
    {
        "question": "Back to square one",
        "options": [
            "العودة إلى المربع الأول",
            "التراجع خطوة للوراء",
            "البدء من جديد",
            "الفشل مرة أخرى"
        ],
        "answer": "البدء من جديد"
    },
    {
        "question": "Caught between a rock and a hard place",
        "options": [
            "محاصر بين صخرة ومكان صلب",
            "في مأزق",
            "في موقف صعب",
            "في موقف مستحيل"
        ],
        "answer": "في موقف صعب"
    },
    {
        "question": "Beat around the bush",
        "options": [
            "يدور حول الأدغال",
            "يتجنب الموضوع",
            "يتحدث بشكل عام",
            "لا يتكلم بصراحة"
        ],
        "answer": "يتجنب الموضوع"
    },
    {
        "question": "Cry over spilt milk",
        "options": [
            "البكاء على الحليب المسكوب",
            "الأسف على الماضي",
            "الحزن على ما فات",
            "الندم بعد فوات الأوان"
        ],
        "answer": "الحزن على ما فات"
    },
    {
        "question": "Barking up the wrong tree",
        "options": [
            "ينبح على الشجرة الخطأ",
            "يلوم الشخص الخطأ",
            "يتهم الشخص الأبرياء",
            "يختار المكان الخطأ"
        ],
        "answer": "يلوم الشخص الخطأ"
    },
    {
        "question": "Devil’s advocate",
        "options": [
            "محامي الشيطان",
            "مناقش في خلاف",
            "شخص معارض",
            "مجادل بهدف الوصول للحقيقة"
        ],
        "answer": "مناقش في خلاف"
    },
    {
        "question": "Best thing since sliced bread",
        "options": [
            "أفضل شيء منذ اختراع الخبز المقطع",
            "أمر مدهش جدًا",
            "أفضل اختراع في التاريخ",
            "أفضل شيء حدث مؤخرًا"
        ],
        "answer": "أمر مدهش جدًا"
    },
    {
        "question": "Don’t count your chickens before they hatch",
        "options": [
            "لا تعد دجاجاتك قبل أن تفقس",
            "لا تفرح قبل حدوث الشيء",
            "لا تعتمد على شيء لم يحدث",
            "لا تبني آمالًا قبل الأوان"
        ],
        "answer": "لا تعتمد على شيء لم يحدث"
    },
    {
        "question": "Bite the bullet",
        "options": [
            "يعض الرصاصة",
            "يواجه الموقف بشجاعة",
            "يتحمل الصعوبات",
            "يقبل الواقع المر"
        ],
        "answer": "يواجه الموقف بشجاعة"
    },
    {
        "question": "Every cloud has a silver lining",
        "options": [
            "لكل سحابة بطانة فضية",
            "حتى في الأوقات الصعبة يوجد جانب إيجابي",
            "الظروف السيئة تخلق الفرص",
            "كل أزمة تحمل أملًا"
        ],
        "answer": "حتى في الأوقات الصعبة يوجد جانب إيجابي"
    },
    {
        "question": "Break the ice",
        "options": [
            "كسر الجليد",
            "بدء الحديث",
            "التخفيف من التوتر",
            "فتح الحديث بشكل غير رسمي"
        ],
        "answer": "التخفيف من التوتر"
    },
    {
        "question": "Get a taste of your own medicine",
        "options": [
            "ذاق من دوائه",
            "يعامل الشخص كما عومل",
            "يحصل على جزائه",
            "يذوق نفس الشيء الذي يفعله"
        ],
        "answer": "يعامل الشخص كما عومل"
    },
    {
        "question": "Give the benefit of the doubt",
        "options": [
            "إعطاء فائدة الشك",
            "تصديق الشخص دون إثبات",
            "إعطاء فرصة لشخص غير موثوق",
            "أن تعطي شخصًا شكوكًا"
        ],
        "answer": "تصديق الشخص دون إثبات"
    },
    {
        "question": "Off the hook",
        "options": [
            "خارج الخطاف",
            "لا يتحمل المسؤولية",
            "تم التخلي عن المسؤولية",
            "خارج المأزق"
        ],
        "answer": "لا يتحمل المسؤولية"
    },
    {
        "question": "Hit the nail on the head",
        "options": [
            "ضرب المسمار على رأسه",
            "قال الحقيقة بشكل دقيق",
            "وصف الأمر بدقة",
            "أصاب الهدف تمامًا"
        ],
        "answer": "قال الحقيقة بشكل دقيق"
    },
    {
        "question": "On the ball",
        "options": [
            "فوق الكرة",
            "منتبه جدًا",
            "يعمل بكفاءة",
            "سريع الفهم"
        ],
        "answer": "منتبه جدًا"
    },
    {
        "question": "Kill two birds with one stone",
        "options": [
            "يقتل عصفورين بحجر واحد",
            "ينجز أمرين في وقت واحد",
            "يحقق هدفين",
            "ينجز عملين في نفس الوقت"
        ],
        "answer": "ينجز أمرين في وقت واحد"
    },
    {
        "question": "Once in a blue moon",
        "options": [
            "حدث نادر جدًا",
            "شيء يحدث قليلًا",
            "حدث نادر",
            "حدث مستحيل"
        ],
        "answer": "حدث نادر جدًا"
    },
    {
        "question": "Let the cat out of the bag",
        "options": [
            "أخرج القطة من الكيس",
            "كشف السر",
            "أفشى السر",
            "كشف الأمر غير المتوقع"
        ],
        "answer": "كشف السر"
    },
    {
        "question": "Out of the blue",
        "options": [
            "من العدم",
            "بشكل مفاجئ",
            "دون إنذار",
            "من غير المتوقع"
        ],
        "answer": "بشكل مفاجئ"
    },
    {
        "question": "Make a long story short",
        "options": [
            "اختصار القصة الطويلة",
            "اختصار الحديث",
            "الوصول للنقطة",
            "اختصار الوقت"
        ],
        "answer": "اختصار الحديث"
    },
    {
        "question": "Play it by ear",
        "options": [
            "يلعب بالأذن",
            "يتصرف حسب الظروف",
            "يعمل بدون خطة",
            "يتعامل مع الوضع بشكل عفوي"
        ],
        "answer": "يتصرف حسب الظروف"
    },
    {
        "question": "Miss the boat",
        "options": [
            "فاته القارب",
            "خسر الفرصة",
            "لم يستغل الفرصة",
            "فقد فرصة مهمة"
        ],
        "answer": "خسر الفرصة"
    },
    {
        "question": "Pull out all the stop",
        "options": [
            "إزالة كل التوقيفات",
            "بذل أقصى الجهود",
            "استخدام كل الوسائل المتاحة",
            "استخدام كل الإمكانيات"
        ],
        "answer": "بذل أقصى الجهود"
    },
    {
        "question": "No pain, no gain",
        "options": [
            "لا ألم، لا مكسب",
            "لا جهد، لا نتيجة",
            "لا نجاح دون عمل",
            "العمل الشاق يؤدي للنجاح"
        ],
        "answer": "لا جهد، لا نتيجة"
    },
    {
        "question": "Put a sock in it",
        "options": [
            "ضع جوربًا فيه",
            "اطلب الصمت",
            "اصمت الآن",
            "اجعل الشخص يلتزم الصمت"
        ],
        "answer": "اطلب الصمت"
    },
    {
        "question": "Put your foot in your mouth",
        "options": [
            "ضع قدمك في فمك",
            "قول شيء محرج",
            "ارتكاب خطأ بالكلام",
            "قول شيء غير لائق"
        ],
        "answer": "قول شيء محرج"
    },
    {
        "question": "Take the plunge",
        "options": [
            "يقفز في الغمر",
            "اتخاذ خطوة حاسمة",
            "يتخذ قرارًا جريئًا",
            "يتخذ قرارًا صعبًا"
        ],
        "answer": "اتخاذ خطوة حاسمة"
    },
    {
        "question": "Spill the bean",
        "options": [
            "يسكب الفاصوليا",
            "يفشي السر",
            "يكشف الحقيقة",
            "يكشف التفاصيل"
        ],
        "answer": "يفشي السر"
    },
    {
        "question": "Call it a day",
        "options": [
            "أعلن نهاية اليوم",
            "أنهي اليوم",
            "التوقف عن العمل",
            "ختم اليوم"
        ],
        "answer": "التوقف عن العمل"
    },
    {
        "question": "Wild goose chase",
        "options": [
            "مطاردة الإوزة البرية",
            "محاولة عقيمة",
            "بحث غير مثمر",
            "مهمة مستحيلة"
        ],
        "answer": "بحث غير مثمر"
    },
    {
        "question": "Hit the sack",
        "options": [
            "يضرب الكيس",
            "يذهب للنوم",
            "يرتاح الآن",
            "يستعد للنوم"
        ],
        "answer": "يذهب للنوم"
    },
    {
        "question": "You can’t judge a book by its cover",
        "options": [
            "لا يمكن الحكم على الكتاب من غلافه",
            "المظاهر خدّاعة",
            "لا تحكم على الناس من مظهرهم",
            "الأشياء ليست كما تبدو"
        ],
        "answer": "المظاهر خدّاعة"
    },
    {
        "question": "Cut the mustard",
        "options": [
            "يقطع الخردل",
            "يحقق المعايير",
            "يصل للمستوى المطلوب",
            "ينجح في المهمة"
        ],
        "answer": "يحقق المعايير"
    },
    {
        "question": "Your guess is as good as mine",
        "options": [
            "تخمينك جيد مثلي",
            "لا أعرف أيضًا",
            "أنا لست متأكدًا",
            "لا فكرة لدي"
        ],
        "answer": "لا أعرف أيضًا"
    },
    {
        "question": "Go the whole nine yard",
        "options": [
            "يقطع التسعة ياردات",
            "يبذل كل الجهود",
            "يحقق النجاح التام",
            "ينجز الأمر بالكامل"
        ],
        "answer": "يبذل كل الجهود"
    },
    {
        "question": "Rome wasn’t built in a day",
        "options": [
            "روما لم تُبنَ في يوم",
            "النجاحات تحتاج وقتًا",
            "الإنجازات الكبيرة تحتاج صبرًا",
            "المشاريع الكبيرة تحتاج وقتًا"
        ],
        "answer": "النجاحات تحتاج وقتًا"
    },
    {
        "question": "The ball is in your court",
        "options": [
            "الكرة في ملعبك",
            "دورك الآن",
            "القرار بيدك",
            "الاختيار لك"
        ],
        "answer": "القرار بيدك"
    },
    {
        "question": "See eye to eye",
        "options": [
            "يتقابل عينًا بعين",
            "يتفق تمامًا",
            "يتفق في الرأي",
            "يتشاركون نفس الرأي"
        ],
        "answer": "يتفق تمامًا"
    },
    {
        "question": "The early bird catches the worm",
        "options": [
            "الطائر المبكر يصطاد الدودة",
            "البداية المبكرة تؤدي للنجاح",
            "الفرص تأتي للأشخاص المستعدين",
            "العمل المبكر يؤدي للنجاح"
        ],
        "answer": "البداية المبكرة تؤدي للنجاح"
    },
    {
        "question": "Shoot the breeze",
        "options": [
            "يطلق النسيم",
            "يتحدث بدون هدف",
            "يتحدث بشكل غير جاد",
            "يتحدث عن أمور تافهة"
        ],
        "answer": "يتحدث بدون هدف"
    },
    {
        "question": "Throw in the towel",
        "options": [
            "يرمي المنشفة",
            "يستسلم",
            "يعلن الهزيمة",
            "يترك المهمة"
        ],
        "answer": "يستسلم"
    },
    {
        "question": "Sit tight",
        "options": [
            "اجلس بثبات",
            "ابق في مكانك",
            "انتظر بهدوء",
            "لا تتحرك"
        ],
        "answer": "انتظر بهدوء"
    },
    {
        "question": "Under the weather",
        "options": [
            "تحت الطقس",
            "يشعر بالتعب",
            "يعاني من مرض خفيف",
            "يشعر بالوعكة الصحية"
        ],
        "answer": "يشعر بالتعب"
    },
    {
        "question": "Sleep on it",
        "options": [
            "ينام عليه",
            "يؤجل اتخاذ القرار",
            "يفكر في القرار",
            "يتأمل في الأمر"
        ],
        "answer": "يؤجل اتخاذ القرار"
    },
    {
        "question": "Up the creek (without a paddle)",
        "options": [
            "في مجرى النهر بلا مجذاف",
            "في مأزق",
            "في ورطة",
            "في مشكلة كبيرة"
        ],
        "answer": "في مأزق"
    },
    {
        "question": "anticipated",
        "options": [
            "متوقع",
            "غير متوقع",
            "غامض",
            "قيد التنفيذ"
        ],
        "answer": "متوقع"
    },
    {
        "question": "implement",
        "options": [
            "ينفذ",
            "يعلق",
            "يرفض",
            "يؤجل"
        ],
        "answer": "ينفذ"
    },
    {
        "question": "perspective",
        "options": [
            "وجهة نظر",
            "التصور",
            "الزاوية",
            "الفهم"
        ],
        "answer": "وجهة نظر"
    },
    {
        "question": "worth doing",
        "options": [
            "يستحق القيام به",
            "ليس له قيمة",
            "مضيعة للوقت",
            "مؤجل"
        ],
        "answer": "يستحق القيام به"
    },
    {
        "question": "whether",
        "options": [
            "إذا كان",
            "متى",
            "كيف",
            "لماذا"
        ],
        "answer": "إذا كان"
    },
    {
        "question": "Appraisal",
        "options": [
            "تقييم",
            "تصنيف",
            "تحليل",
            "اختبار"
        ],
        "answer": "تقييم"
    },
    {
        "question": "break even",
        "options": [
            "التعادل المالي",
            "الخسارة",
            "الربح",
            "التوقف"
        ],
        "answer": "التعادل المالي"
    },
    {
        "question": "subsequent",
        "options": [
            "لاحق",
            "مسبق",
            "قديم",
            "مؤجل"
        ],
        "answer": "لاحق"
    },
    {
        "question": "expense",
        "options": [
            "نفقة",
            "دخل",
            "مورد",
            "عائد"
        ],
        "answer": "نفقة"
    },
    {
        "question": "streamline",
        "options": [
            "تبسيط",
            "تعقيد",
            "تشويش",
            "إلغاء"
        ],
        "answer": "تبسيط"
    },
    {
        "question": "clarification",
        "options": [
            "توضيح",
            "غموض",
            "إبهام",
            "تفسير"
        ],
        "answer": "توضيح"
    },
    {
        "question": "commie",
        "options": [
            "شيوعي",
            "رأسمالي",
            "متشائم",
            "فضولي"
        ],
        "answer": "شيوعي"
    },
    {
        "question": "I won't back down",
        "options": [
            "لن أتنازل",
            "سأتراجع",
            "أنا خائف",
            "لن أشارك"
        ],
        "answer": "لن أتنازل"
    },
    {
        "question": "I made up my mind",
        "options": [
            "اتخذت قراري",
            "ما زلت أفكر",
            "أنا مرتبك",
            "غير متأكد"
        ],
        "answer": "اتخذت قراري"
    },
    {
        "question": "I am not afraid of you",
        "options": [
            "لست خائفًا منك",
            "أنا خائف منك",
            "أنا مرتبك",
            "أهرب منك"
        ],
        "answer": "لست خائفًا منك"
    },
    {
        "question": "no peeking",
        "options": [
            "غمض عيونك",
            "انظر بسرعة",
            "راقب بحذر",
            "افتح عيونك"
        ],
        "answer": "غمض عيونك"
    },
    {
        "question": "be brave",
        "options": [
            "كن شجاعًا",
            "كن خائفًا",
            "كن ساخرًا",
            "كن مرتبكًا"
        ],
        "answer": "كن شجاعًا"
    },
    {
        "question": "be polite",
        "options": [
            "كن مؤدبًا",
            "كن عدوانيًا",
            "كن مزعجًا",
            "كن قاسيًا"
        ],
        "answer": "كن مؤدبًا"
    },
    {
        "question": "I am on it",
        "options": [
            "أنا شغال عليها",
            "سأنساها",
            "لا أستطيع",
            "سأرفض"
        ],
        "answer": "أنا شغال عليها"
    },
    {
        "question": "I got you",
        "options": [
            "فهمت عليك",
            "لا أفهم",
            "كرر كلامك",
            "أنت مخطئ"
        ],
        "answer": "فهمت عليك"
    },
    {
        "question": "I am in",
        "options": [
            "أنا معكم",
            "أنا خارج",
            "سأفكر",
            "غير مهتم"
        ],
        "answer": "أنا معكم"
    },
    {
        "question": "fair enouph",
        "options": [
            "معك حق",
            "كلام غير منطقي",
            "لا أوافق",
            "تخريف"
        ],
        "answer": "معك حق"
    },
    {
        "question": "you got me there",
        "options": [
            "ما عندي رد",
            "أنا فزت",
            "كنت أمزح",
            "أنت كاذب"
        ],
        "answer": "ما عندي رد"
    },
    {
        "question": "That is wild",
        "options": [
            "شي غريب",
            "شي ممل",
            "شي تقليدي",
            "شي عادي"
        ],
        "answer": "شي غريب"
    },
    {
        "question": "it is what it i",
        "options": [
            "هاد الواقع",
            "لا أفهم",
            "غير مقبول",
            "لن أصدق"
        ],
        "answer": "هاد الواقع"
    },
    {
        "question": "no sweat!",
        "options": [
            "مافي مشكلة",
            "هناك مشكلة",
            "توقف فورًا",
            "انتبه أكثر"
        ],
        "answer": "مافي مشكلة"
    },
    {
        "question": "chop-chop",
        "options": [
            "خلصنا",
            "خد وقتك",
            "انتظر قليلاً",
            "لا داعي للعجلة"
        ],
        "answer": "خلصنا"
    },
    {
        "question": "Far fewer",
        "options": [
            "أقل بكثير",
            "أكثر بكثير",
            "نفس العدد",
            "لا شيء"
        ],
        "answer": "أقل بكثير"
    },
    {
        "question": "Struggle",
        "options": [
            "صراع",
            "راحة",
            "نجاح",
            "سهولة"
        ],
        "answer": "صراع"
    },
    {
        "question": "Tutoring",
        "options": [
            "دروس خصوصية",
            "تسلية",
            "سفر",
            "رياضة"
        ],
        "answer": "دروس خصوصية"
    },
    {
        "question": "Affiliate",
        "options": [
            "تابع",
            "رئيس",
            "عدو",
            "منافس"
        ],
        "answer": "تابع"
    },
    {
        "question": "Retailer",
        "options": [
            "تجار تجزئة",
            "مصنعين",
            "مستهلكين",
            "مزارعين"
        ],
        "answer": "تجار تجزئة"
    },
    {
        "question": "Institution",
        "options": [
            "مؤسسة",
            "فرد",
            "قبيلة",
            "مزرعة"
        ],
        "answer": "مؤسسة"
    },
    {
        "question": "Tier",
        "options": [
            "طبقة",
            "حافة",
            "مكان",
            "شخص"
        ],
        "answer": "طبقة"
    },
    {
        "question": "Crowdfunding",
        "options": [
            "تمويل جماعي",
            "قرض مصرفي",
            "خصم تجاري",
            "تهرب ضريبي"
        ],
        "answer": "تمويل جماعي"
    },
    {
        "question": "Partnership",
        "options": [
            "شراكات",
            "خلافات",
            "تنافس",
            "خسارات"
        ],
        "answer": "شراكات"
    },
    {
        "question": "Venture",
        "options": [
            "مشروع",
            "عطلة",
            "مهمة",
            "مزحة"
        ],
        "answer": "مشروع"
    },
    {
        "question": "Investor",
        "options": [
            "مستثمرون",
            "مدينون",
            "سائحون",
            "معلمون"
        ],
        "answer": "مستثمرون"
    },
    {
        "question": "Comprehensive",
        "options": [
            "شامل",
            "بسيط",
            "ناقص",
            "مختصر"
        ],
        "answer": "شامل"
    },
    {
        "question": "Curriculum",
        "options": [
            "منهج دراسي",
            "مدرسة",
            "اختبار",
            "شهادة"
        ],
        "answer": "منهج دراسي"
    },
    {
        "question": "Executive summary",
        "options": [
            "ملخص تنفيذي",
            "خاتمة شخصية",
            "مقال عشوائي",
            "سيرة ذاتية"
        ],
        "answer": "ملخص تنفيذي"
    },
    {
        "question": "Mental well-being",
        "options": [
            "الصحة النفسية",
            "اللياقة البدنية",
            "الثراء",
            "الطاقة"
        ],
        "answer": "الصحة النفسية"
    },
    {
        "question": "Proposition",
        "options": [
            "عرض / قيمة مقترحة",
            "رفض",
            "طلب بسيط",
            "اتهام"
        ],
        "answer": "عرض / قيمة مقترحة"
    },
    {
        "question": "Anxiety",
        "options": [
            "قلق",
            "راحة",
            "نشوة",
            "سعادة"
        ],
        "answer": "قلق"
    },
    {
        "question": "Fatigue",
        "options": [
            "إرهاق",
            "نشاط",
            "راحة",
            "حماس"
        ],
        "answer": "إرهاق"
    },
    {
        "question": "Burnout",
        "options": [
            "احتراق ذهني",
            "راحة تامة",
            "تحفيز",
            "نجاح"
        ],
        "answer": "احتراق ذهني"
    },
    {
        "question": "Accomplishment",
        "options": [
            "إنجاز",
            "فشل",
            "تردد",
            "انسحاب"
        ],
        "answer": "إنجاز"
    },
    {
        "question": "Prioritization",
        "options": [
            "تحديد الأولويات",
            "تأجيل",
            "رفض",
            "نسيان"
        ],
        "answer": "تحديد الأولويات"
    },
    {
        "question": "Encouragement",
        "options": [
            "تشجيع",
            "إحباط",
            "سخرية",
            "انتقاد"
        ],
        "answer": "تشجيع"
    },
    {
        "question": "Competitor",
        "options": [
            "منافس",
            "صديق",
            "شريك",
            "مساعد"
        ],
        "answer": "منافس"
    },
    {
        "question": "Differentiation",
        "options": [
            "تمييز",
            "تشابه",
            "دمج",
            "رفض"
        ],
        "answer": "تمييز"
    },
    {
        "question": "Freemium model",
        "options": [
            "نموذج مجاني بمزايا مدفوعة",
            "مجاني تمامًا",
            "مدفوع فقط",
            "دون إنترنت"
        ],
        "answer": "نموذج مجاني بمزايا مدفوعة"
    },
    {
        "question": "Institutional licensing",
        "options": [
            "ترخيص مؤسساتي",
            "رخصة فردية",
            "شهادة مهنية",
            "عقد عمل"
        ],
        "answer": "ترخيص مؤسساتي"
    },
    {
        "question": "Referral program",
        "options": [
            "برنامج إحالة",
            "برنامج تعليم",
            "برنامج سياحي",
            "خطة طبية"
        ],
        "answer": "برنامج إحالة"
    },
    {
        "question": "Promotion",
        "options": [
            "ترقية / ترويج",
            "إقالة",
            "إلغاء",
            "تجميد"
        ],
        "answer": "ترقية / ترويج"
    },
    {
        "question": "Campaign",
        "options": [
            "حملة",
            "مهمة",
            "حادثة",
            "جريمة"
        ],
        "answer": "حملة"
    },
    {
        "question": "Expansion",
        "options": [
            "توسع",
            "انكماش",
            "تراجع",
            "توقف"
        ],
        "answer": "توسع"
    },
    {
        "question": "Revenue",
        "options": [
            "إيرادات",
            "خسائر",
            "ديون",
            "مصاريف"
        ],
        "answer": "إيرادات"
    },
    {
        "question": "Net profit",
        "options": [
            "صافي الربح",
            "صافي الخسارة",
            "الضرائب",
            "رأس المال"
        ],
        "answer": "صافي الربح"
    },
    {
        "question": "Wellnes",
        "options": [
            "العافية",
            "المرض",
            "الفقر",
            "الضعف"
        ],
        "answer": "العافية"
    },
    {
        "question": "Potential",
        "options": [
            "إمكانات",
            "عقبات",
            "ضعف",
            "خطر"
        ],
        "answer": "إمكانات"
    },
    {
        "question": "reimbursed",
        "options": [
            "مُعوَّض",
            "مطالب",
            "خاسر",
            "مدفوع"
        ],
        "answer": "مُعوَّض"
    },
    {
        "question": "claiming",
        "options": [
            "مطالب",
            "معوَّض",
            "مُهمل",
            "موافق"
        ],
        "answer": "مطالب"
    },
    {
        "question": "expense",
        "options": [
            "نفقات",
            "أرباح",
            "خصومات",
            "استثمارات"
        ],
        "answer": "نفقات"
    },
    {
        "question": "Affinity",
        "options": [
            "أُلفة",
            "عداوة",
            "اختلاف",
            "نفور"
        ],
        "answer": "أُلفة"
    },
    {
        "question": "infrastructure",
        "options": [
            "بنية تحتية",
            "هيكل تنظيمي",
            "تكنولوجيا",
            "قوانين"
        ],
        "answer": "بنية تحتية"
    },
    {
        "question": "stakeholder",
        "options": [
            "أصحاب المصلحة",
            "الموظفون",
            "الشركاء",
            "المدراء"
        ],
        "answer": "أصحاب المصلحة"
    },
    {
        "question": "pan-European",
        "options": [
            "عموم أوروبا",
            "الاتحاد الأوروبي",
            "الاقتصاد الأوروبي",
            "الحدود الأوروبية"
        ],
        "answer": "عموم أوروبا"
    },
    {
        "question": "deliver",
        "options": [
            "يحقق / ينجز / يسلم",
            "يشرح",
            "يؤجل",
            "يتجاهل"
        ],
        "answer": "يحقق / ينجز / يسلم"
    },
    {
        "question": "pander to",
        "options": [
            "يُساير / يُرضي",
            "يعارض",
            "يرفض",
            "يؤيد"
        ],
        "answer": "يُساير / يُرضي"
    },
    {
        "question": "echo",
        "options": [
            "يُردد / يُكرر (تشبيهًا بخطاب شخص آخر)",
            "ينكر",
            "يبتكر",
            "يصحح"
        ],
        "answer": "يُردد / يُكرر (تشبيهًا بخطاب شخص آخر)"
    },
    {
        "question": "address a concern",
        "options": [
            "يتناول مسألة / يعالج قلقًا",
            "يتجاهل الشكوى",
            "يخلق مشكلة",
            "يسبب أزمة"
        ],
        "answer": "يتناول مسألة / يعالج قلقًا"
    },
    {
        "question": "tighten rule",
        "options": [
            "يُشدد القواعد",
            "يتساهل في القوانين",
            "يلغي القواعد",
            "يُغَيّر النظام"
        ],
        "answer": "يُشدد القواعد"
    },
    {
        "question": "fuel division",
        "options": [
            "يُشعل الانقسام",
            "يوحد الصفوف",
            "يقلل الخلاف",
            "يُطفئ الغضب"
        ],
        "answer": "يُشعل الانقسام"
    },
    {
        "question": "restriction",
        "options": [
            "قيود",
            "حريات",
            "امتيازات",
            "مزايا"
        ],
        "answer": "قيود"
    },
    {
        "question": "threshold",
        "options": [
            "العتبة / الحد الأدنى",
            "القمة",
            "المعدل المتوسط",
            "الحد الأعلى"
        ],
        "answer": "العتبة / الحد الأدنى"
    },
    {
        "question": "legislation",
        "options": [
            "تشريع",
            "تحقيق",
            "سياسة",
            "قانونية"
        ],
        "answer": "تشريع"
    },
    {
        "question": "controversial",
        "options": [
            "مثير للجدل",
            "واضح",
            "محبوب",
            "عادي"
        ],
        "answer": "مثير للجدل"
    },
    {
        "question": "inclusive",
        "options": [
            "شامل",
            "محدود",
            "مخصص",
            "قاصر"
        ],
        "answer": "شامل"
    },
    {
        "question": "tolerant",
        "options": [
            "متسامح",
            "صارم",
            "متشدد",
            "منتقد"
        ],
        "answer": "متسامح"
    },
    {
        "question": "shameful",
        "options": [
            "مخزٍ",
            "مشرف",
            "عادي",
            "مثير للفخر"
        ],
        "answer": "مخزٍ"
    },
    {
        "question": "diverse",
        "options": [
            "متنوع",
            "مكرر",
            "موحد",
            "ثابت"
        ],
        "answer": "متنوع"
    },
    {
        "question": "hard right / far-right",
        "options": [
            "اليمين المتطرف",
            "اليسار المعتدل",
            "الوسط",
            "الليبرالية"
        ],
        "answer": "اليمين المتطرف"
    },
    {
        "question": "cooking up storie",
        "options": [
            "يختلق القصص",
            "يطبخ الأكل",
            "يروي القصص الواقعية",
            "يؤلف الكتب"
        ],
        "answer": "يختلق القصص"
    },
    {
        "question": "assertive",
        "options": [
            "حازم",
            "متردد",
            "عنيف",
            "خجول"
        ],
        "answer": "حازم"
    },
    {
        "question": "staircase",
        "options": [
            "سلم",
            "شباك",
            "باب",
            "ممر"
        ],
        "answer": "سلم"
    },
    {
        "question": "accused",
        "options": [
            "متهم",
            "قاضي",
            "محامٍ",
            "شاهد"
        ],
        "answer": "متهم"
    },
    {
        "question": "administered",
        "options": [
            "أدار",
            "رفض",
            "تجاهل",
            "فشل"
        ],
        "answer": "أدار"
    },
    {
        "question": "optimize",
        "options": [
            "يُحسّن",
            "يُهمل",
            "يُخفض",
            "يُدمر"
        ],
        "answer": "يُحسّن"
    },
    {
        "question": "crucial",
        "options": [
            "حاسم",
            "ثانوي",
            "غير مهم",
            "هامشي"
        ],
        "answer": "حاسم"
    },
    {
        "question": "custody",
        "options": [
            "احتجاز",
            "حرية",
            "هروب",
            "تحقيق"
        ],
        "answer": "احتجاز"
    },
    {
        "question": "her recent release",
        "options": [
            "إفراجها الأخير",
            "اعتقالها الأخير",
            "مقالها الأخير",
            "مغامرتها الأخيرة"
        ],
        "answer": "إفراجها الأخير"
    },
    {
        "question": "immutable",
        "options": [
            "غير قابل للتغيير",
            "مؤقت",
            "مرن",
            "قابل للتفاوض"
        ],
        "answer": "غير قابل للتغيير"
    },
    {
        "question": "modification",
        "options": [
            "تعديلات",
            "مشاكل",
            "تعقيدات",
            "مخاوف"
        ],
        "answer": "تعديلات"
    },
    {
        "question": "lined up",
        "options": [
            "اصطف",
            "تراجع",
            "انهار",
            "تفرق"
        ],
        "answer": "اصطف"
    },
    {
        "question": "span",
        "options": [
            "يمتد",
            "يقصر",
            "يتوقف",
            "يختصر"
        ],
        "answer": "يمتد"
    },
    {
        "question": "monetize",
        "options": [
            "يُحقق دخلًا",
            "ينفق المال",
            "يهدر الموارد",
            "يُقرض"
        ],
        "answer": "يُحقق دخلًا"
    },
    {
        "question": "flat ",
        "options": [
            "شقة , تافه ( سطحي ), مُسطّح",
            "مرتفع",
            "منحني",
            "بارز"
        ],
        "answer": "شقة , تافه ( سطحي ), مُسطّح"
    },
    {
        "question": "consonant",
        "options": [
            "حرف ساكن",
            "حرف متحرك",
            "كلمة",
            "صوت"
        ],
        "answer": "حرف ساكن"
    },
    {
        "question": "delegation",
        "options": [
            "وفد",
            "جماعة",
            "قبيلة",
            "قافلة"
        ],
        "answer": "وفد"
    },
    {
        "question": "heritage",
        "options": [
            "تراث",
            "تقليد",
            "اختراع",
            "اكتشاف"
        ],
        "answer": "تراث"
    },
    {
        "question": "broader restoration project",
        "options": [
            "مشاريع ترميم أوسع",
            "مبادرات هندسية ضيقة",
            "خطط سياحية",
            "برامج تعليمية"
        ],
        "answer": "مشاريع ترميم أوسع"
    },
    {
        "question": "citadel",
        "options": [
            "قلعة",
            "قرية",
            "خندق",
            "حظيرة"
        ],
        "answer": "قلعة"
    },
    {
        "question": "a fortified fortres",
        "options": [
            "قلعة محصنة",
            "سور مهدم",
            "حامية ضعيفة",
            "قرية صغيرة"
        ],
        "answer": "قلعة محصنة"
    },
    {
        "question": "medieval",
        "options": [
            "عصور وسطى",
            "عصرية",
            "قديمة جدًا",
            "حديثة"
        ],
        "answer": "عصور وسطى"
    },
    {
        "question": "glorious past",
        "options": [
            "ماضٍ مجيد",
            "مستقبل واعد",
            "حاضر مظلم",
            "ذكرى عادية"
        ],
        "answer": "ماضٍ مجيد"
    },
    {
        "question": "bypas",
        "options": [
            "يتجاوز",
            "يقترب",
            "يتوقف",
            "يؤخر"
        ],
        "answer": "يتجاوز"
    },
    {
        "question": "boundarie",
        "options": [
            "حدود",
            "أماكن",
            "صعوبات",
            "أزمات"
        ],
        "answer": "حدود"
    },
    {
        "question": "vital",
        "options": [
            "أساسي",
            "هامشي",
            "ضعيف",
            "بلا قيمة"
        ],
        "answer": "أساسي"
    },
    {
        "question": "blackout",
        "options": [
            "انقطاع الكهرباء",
            "توهج",
            "حريق",
            "فيضان"
        ],
        "answer": "انقطاع الكهرباء"
    },
    {
        "question": "tortured",
        "options": [
            "معذّب",
            "مرتاح",
            "ناجٍ",
            "ساخر"
        ],
        "answer": "معذّب"
    },
    {
        "question": "profound",
        "options": [
            "عميق",
            "سطحي",
            "سريع",
            "مؤقت"
        ],
        "answer": "عميق"
    },
    {
        "question": "commitment",
        "options": [
            "التزام",
            "تهاون",
            "تردد",
            "رفض"
        ],
        "answer": "التزام"
    },
    {
        "question": "commit ( verb )",
        "options": [
            "يلتزم - يتعهد",
            "يهرب",
            "ينسى",
            "يتجاهل"
        ],
        "answer": "يلتزم - يتعهد"
    },
    {
        "question": "commit ( name )",
        "options": [
            "التزام - تعهد",
            "يهرب",
            "ينسى",
            "يتجاهل"
        ],
        "answer": "التزام - تعهد"
    },
    {
        "question": "courage",
        "options": [
            "شجاعة",
            "خوف",
            "تردد",
            "ضعف"
        ],
        "answer": "شجاعة"
    },
    {
        "question": "selflessnes",
        "options": [
            "إيثار",
            "أنانية",
            "طمع",
            "حب الذات"
        ],
        "answer": "إيثار"
    },
    {
        "question": "mutable",
        "options": [
            "ثابت",
            "قابل للتغيير",
            "صعب الفهم",
            "قابل للكسر"
        ],
        "answer": "قابل للتغيير"
    },
    {
        "question": "sleep on it (المعنى المجازي)",
        "options": [
            "تنام على الشيء فعليًا",
            "خذ وقتك للتفكير فيه – عادة بعد ليلة من النوم",
            "تتجاهل المشكلة",
            "تأخذ قيلولة"
        ],
        "answer": "خذ وقتك للتفكير فيه – عادة بعد ليلة من النوم"
    },
    {
        "question": "nail down (المعنى المجازي)",
        "options": [
            "تثبيت بمسمار",
            "تأكيد أو توضيح شيء بشكل نهائي",
            "إغلاق الباب بإحكام",
            "إلحاق الضرر بشيء"
        ],
        "answer": "تأكيد أو توضيح شيء بشكل نهائي"
    },
    {
        "question": "corresponding",
        "options": [
            "غير متعلق",
            "مخالف",
            "متطابق أو متوافق مع",
            "عشوائي"
        ],
        "answer": "متطابق أو متوافق مع"
    },
    {
        "question": "Don’t rush",
        "options": [
            "خذ وقتك",
            "أسرع",
            "لا تتحدث",
            "كن حذرًا فقط"
        ],
        "answer": "خذ وقتك"
    },
    {
        "question": "obviou",
        "options": [
            "واضح",
            "غامض",
            "صعب الفهم",
            "مبهم"
        ],
        "answer": "واضح"
    },
    {
        "question": "invoke",
        "options": [
            "يستدعي",
            "يتجاهل",
            "يحذف",
            "ينسى"
        ],
        "answer": "يستدعي"
    },
    {
        "question": "eloquent",
        "options": [
            "بليغ",
            "صامت",
            "مشتت",
            "ضعيف التعبير"
        ],
        "answer": "بليغ"
    },
    {
        "question": "vocal",
        "options": [
            "صوتي",
            "كتابي",
            "مرئي",
            "صامت"
        ],
        "answer": "صوتي"
    },
    {
        "question": "Data Analytics Engineer",
        "options": [
            "مهندس تحليل البيانات",
            "محلل مالي",
            "مبرمج قواعد بيانات",
            "مدير مشاريع"
        ],
        "answer": "مهندس تحليل البيانات"
    },
    {
        "question": "beyond",
        "options": [
            "ما وراء",
            "قليل الأهمية",
            "خارج",
            "داخل"
        ],
        "answer": "ما وراء"
    },
    {
        "question": "contribute",
        "options": [
            "يساهم",
            "يتنازل",
            "يتراجع",
            "يتخلى"
        ],
        "answer": "يساهم"
    },
    {
        "question": "pivotal",
        "options": [
            "محوري",
            "عادي",
            "ثانوي",
            "غير مهم"
        ],
        "answer": "محوري"
    },
    {
        "question": "gratitude",
        "options": [
            "امتنان",
            "غضب",
            "حزن",
            "تفاؤل"
        ],
        "answer": "امتنان"
    },
    {
        "question": "encouragement",
        "options": [
            "تشجيع",
            "تحفيز",
            "إحباط",
            "انتقاد"
        ],
        "answer": "تشجيع"
    },
    {
        "question": "instrumental",
        "options": [
            "أساسي",
            "ثانوي",
            "غير مهم",
            "جزئي"
        ],
        "answer": "أساسي"
    },
    {
        "question": "incredibly",
        "options": [
            "بشكل مذهل",
            "بشكل بسيط",
            "بشكل عادي",
            "بشكل ضعيف"
        ],
        "answer": "بشكل مذهل"
    },
    {
        "question": "enthusiasm",
        "options": [
            "حماس",
            "ملل",
            "كسل",
            "تردد"
        ],
        "answer": "حماس"
    },
    {
        "question": "willingnes",
        "options": [
            "استعداد",
            "رفض",
            "تكاسل",
            "مماطلة"
        ],
        "answer": "استعداد"
    },
    {
        "question": "identical",
        "options": [
            "مطابق",
            "مختلف",
            "مكرر",
            "تقليدي"
        ],
        "answer": "مطابق"
    },
    {
        "question": "indented",
        "options": [
            "بارز",
            "داخلي (مزاح للداخل)",
            "مستقيم",
            "مقطوع"
        ],
        "answer": "داخلي (مزاح للداخل)"
    },
    {
        "question": "indicate",
        "options": [
            "يشير",
            "يخفي",
            "يلغي",
            "يمنع"
        ],
        "answer": "يشير"
    },
    {
        "question": "individual",
        "options": [
            "أفراد",
            "جماعات",
            "مؤسسات",
            "قوانين"
        ],
        "answer": "أفراد"
    },
    {
        "question": "genuinely",
        "options": [
            "بصدق",
            "بخداع",
            "بصعوبة",
            "بتردد"
        ],
        "answer": "بصدق"
    },
    {
        "question": "endeavor",
        "options": [
            "مساعٍ",
            "استراحات",
            "انسحابات",
            "خمول"
        ],
        "answer": "مساعٍ"
    },
    {
        "question": "ambition",
        "options": [
            "طموحات",
            "قيود",
            "عقبات",
            "مخاوف"
        ],
        "answer": "طموحات"
    },
    {
        "question": "significance",
        "options": [
            "أهمية",
            "سطحية",
            "تشويش",
            "إهمال"
        ],
        "answer": "أهمية"
    },
    {
        "question": "diminish",
        "options": [
            "يقلل",
            "يزيد",
            "يؤكد",
            "يكرر"
        ],
        "answer": "يقلل"
    },
    {
        "question": "demonstrable",
        "options": [
            "قابل للإثبات",
            "مبهم",
            "مشوش",
            "افتراضي"
        ],
        "answer": "قابل للإثبات"
    },
    {
        "question": "mandated",
        "options": [
            "مفروض",
            "اختياري",
            "مقبول",
            "مستحسن"
        ],
        "answer": "مفروض"
    },
    {
        "question": "emphasize",
        "options": [
            "يؤكد",
            "يخفي",
            "ينكر",
            "يتجاهل"
        ],
        "answer": "يؤكد"
    },
    {
        "question": "significant",
        "options": [
            "مهم",
            "غير مهم",
            "غريب",
            "ممل"
        ],
        "answer": "مهم"
    },
    {
        "question": "evaluate",
        "options": [
            "تقييم",
            "رفض",
            "تمديد",
            "انتظار"
        ],
        "answer": "تقييم"
    },
    {
        "question": "objectively",
        "options": [
            "موضوعيًا",
            "شخصيًا",
            "عاطفيًا",
            "واقعيًا"
        ],
        "answer": "موضوعيًا"
    },
    {
        "question": "frustrating",
        "options": [
            "محبط",
            "مفرح",
            "مرهق",
            "مريح"
        ],
        "answer": "محبط"
    },
    {
        "question": "fair",
        "options": [
            "عادل",
            "غش",
            "تحيز",
            "غير نزيه"
        ],
        "answer": "عادل"
    },
    {
        "question": "concern",
        "options": [
            "هموم",
            "فرح",
            "راحة",
            "سعادة"
        ],
        "answer": "هموم"
    },
    {
        "question": "convenience",
        "options": [
            "راحة",
            "مشكلة",
            "عناء",
            "مغامرة"
        ],
        "answer": "راحة"
    },
    {
        "question": "surfaced",
        "options": [
            "ظهرت",
            "اختفت",
            "اختبأت",
            "خافت"
        ],
        "answer": "ظهرت"
    },
    {
        "question": "iterative",
        "options": [
            "تكراري",
            "مستمر",
            "جديد",
            "مؤقت"
        ],
        "answer": "تكراري"
    },
    {
        "question": "Etho",
        "options": [
            "روح المجتمع",
            "عقل الفرد",
            "الجسد",
            "التقنية"
        ],
        "answer": "روح المجتمع"
    },
    {
        "question": "patho",
        "options": [
            "شعور عاطفي",
            "رؤية فكرية",
            "خطة منطقية",
            "إثبات علمي"
        ],
        "answer": "شعور عاطفي"
    },
    {
        "question": "flickering",
        "options": [
            "وميض",
            "مستقر",
            "ثابت",
            "مضيء"
        ],
        "answer": "وميض"
    },
    {
        "question": "rare",
        "options": [
            "نادر",
            "معتاد",
            "شائع",
            "مكرر"
        ],
        "answer": "نادر"
    },
    {
        "question": "genetic",
        "options": [
            "وراثي",
            "بيئي",
            "فكري",
            "عاطفي"
        ],
        "answer": "وراثي"
    },
    {
        "question": "overtaken",
        "options": [
            "مغطي",
            "متفوق",
            "ملاحق",
            "مسيطر عليه"
        ],
        "answer": "مغطي"
    },
    {
        "question": "milestone",
        "options": [
            "محطة هامة",
            "خطوة صغيرة",
            "أثر مادي",
            "فكرة جديدة"
        ],
        "answer": "محطة هامة"
    },
    {
        "question": "expect",
        "options": [
            "يتوقع",
            "يؤجل",
            "ينفي",
            "ينكر"
        ],
        "answer": "يتوقع"
    },
    {
        "question": "clarity",
        "options": [
            "وضوح",
            "غموض",
            "ضبابية",
            "تشويش"
        ],
        "answer": "وضوح"
    },
    {
        "question": "release",
        "options": [
            "إطلاق",
            "احتجاز",
            "خضوع",
            "مغادرة"
        ],
        "answer": "إطلاق"
    },
    {
        "question": "agility",
        "options": [
            "رشاقة",
            "تأخر",
            "بطء",
            "ثبات"
        ],
        "answer": "رشاقة"
    },
    {
        "question": "examine",
        "options": [
            "يفحص",
            "يترك",
            "يتجاهل",
            "يتخلى"
        ],
        "answer": "يفحص"
    },
    {
        "question": "ceremonie",
        "options": [
            "احتفالات",
            "مقابلات",
            "مناقشات",
            "حجج"
        ],
        "answer": "احتفالات"
    },
    {
        "question": "foundation",
        "options": [
            "أساس",
            "سطح",
            "تفاصيل",
            "أطراف"
        ],
        "answer": "أساس"
    },
    {
        "question": "facilitate",
        "options": [
            "يسهل",
            "يعقد",
            "يؤخر",
            "يعقد الأمور"
        ],
        "answer": "يسهل"
    },
    {
        "question": "flexible",
        "options": [
            "مرن",
            "قاسي",
            "صلب",
            "صعب"
        ],
        "answer": "مرن"
    },
    {
        "question": "refinement",
        "options": [
            "تحسينات",
            "تعديلات",
            "خلافات",
            "انسحابات"
        ],
        "answer": "تحسينات"
    },
    {
        "question": "desired",
        "options": [
            "مرغوب",
            "مرفوض",
            "غير مرغوب",
            "عادي"
        ],
        "answer": "مرغوب"
    },
    {
        "question": "negotiable",
        "options": [
            "قابل للتفاوض",
            "غير قابل للتفاوض",
            "ثابت",
            "غير قابل للتغيير"
        ],
        "answer": "قابل للتفاوض"
    },
    {
        "question": "estimable",
        "options": [
            "مستحق التقدير",
            "غير مرئي",
            "غريب",
            "مكروه"
        ],
        "answer": "مستحق التقدير"
    },
    {
        "question": "sprint",
        "options": [
            "ركض سريع",
            "خطوة بطيئة",
            "توقف مفاجئ",
            "تقدم عادي"
        ],
        "answer": "ركض سريع"
    },
    {
        "question": "Spring",
        "options": [
            "ربيع",
            "خريف",
            "شتاء",
            "صيف"
        ],
        "answer": "ربيع"
    },
    {
        "question": "spring",
        "options": [
            "نابض",
            "خروف",
            "دجاجة",
            "نمر"
        ],
        "answer": "نابض"
    },
    {
        "question": "definition",
        "options": [
            "تعريف",
            "اختصار",
            "تفصيل",
            "استفهام"
        ],
        "answer": "تعريف"
    },
    {
        "question": "refinement",
        "options": [
            "تحسين",
            "إصلاح",
            "توقف",
            "إلغاء"
        ],
        "answer": "تحسين"
    },
    {
        "question": "relieved",
        "options": [
            "مستراح",
            "مضغوط",
            "مرهق",
            "مشغول"
        ],
        "answer": "مستراح"
    },
    {
        "question": "out of curiosity",
        "options": [
            "بدافع الفضول",
            "بدافع الكره",
            "بدافع الخوف",
            "بدافع الحيرة"
        ],
        "answer": "بدافع الفضول"
    },
    {
        "question": "sufficient",
        "options": [
            "كاف",
            "غير كاف",
            "زائد",
            "مفرط"
        ],
        "answer": "كاف"
    },
    {
        "question": "conduct",
        "options": [
            "تصرف",
            "تجاهل",
            "مغادرة",
            "مقاطعة"
        ],
        "answer": "تصرف"
    },
    {
        "question": "smooth",
        "options": [
            "أملس",
            "خشن",
            "غير مستوي",
            "غامق"
        ],
        "answer": "أملس"
    },
    {
        "question": "blended",
        "options": [
            "مخلوط",
            "مفصول",
            "مختلف",
            "غير متجانس"
        ],
        "answer": "مخلوط"
    },
    {
        "question": "opportunity",
        "options": [
            "فرصة",
            "عائق",
            "مشكلة",
            "مغامرة"
        ],
        "answer": "فرصة"
    },
    {
        "question": "secondment",
        "options": [
            "إعارة",
            "دائم",
            "مؤقت",
            "فصل"
        ],
        "answer": "إعارة"
    },
    {
        "question": "aspiration",
        "options": [
            "طموح",
            "تسليم",
            "استسلام",
            "إهمال"
        ],
        "answer": "طموح"
    },
    {
        "question": "refugee",
        "options": [
            "لاجئ",
            "مهاجم",
            "مغتصب",
            "مراقب"
        ],
        "answer": "لاجئ"
    },
    {
        "question": "importance",
        "options": [
            "أهمية",
            "قليل الأهمية",
            "عادي",
            "مهمل"
        ],
        "answer": "أهمية"
    },
    {
        "question": "strive",
        "options": [
            "يسعى",
            "ينام",
            "يستسلم",
            "يضحك"
        ],
        "answer": "يسعى"
    },
    {
        "question": "former",
        "options": [
            "سابق",
            "لاحق",
            "عادي",
            "مستقبلي"
        ],
        "answer": "سابق"
    },
    {
        "question": "mentorship",
        "options": [
            "إرشاد",
            "صداقة",
            "تسوق",
            "مشاجرة"
        ],
        "answer": "إرشاد"
    },
    {
        "question": "combination",
        "options": [
            "مزيج",
            "فصل",
            "قفل",
            "مفتاح"
        ],
        "answer": "مزيج"
    },
    {
        "question": "insight",
        "options": [
            "رؤى",
            "أوهام",
            "أحلام",
            "نكات"
        ],
        "answer": "رؤى"
    },
    {
        "question": "assertivenes",
        "options": [
            "الحزم",
            "التردد",
            "الكسل",
            "التوتر"
        ],
        "answer": "الحزم"
    },
    {
        "question": "conducted",
        "options": [
            "أُجريت",
            "أُهملت",
            "أُلغيت",
            "تُركت"
        ],
        "answer": "أُجريت"
    },
    {
        "question": "ongoing",
        "options": [
            "جارٍ",
            "منتهي",
            "قديم",
            "مؤجل"
        ],
        "answer": "جارٍ"
    },
    {
        "question": "expense",
        "options": [
            "نفقات",
            "أرباح",
            "ديون",
            "دخل"
        ],
        "answer": "نفقات"
    },
    {
        "question": "proficiency",
        "options": [
            "إتقان",
            "جهل",
            "ضعف",
            "كسل"
        ],
        "answer": "إتقان"
    },
    {
        "question": "affinity",
        "options": [
            "أُلفة",
            "كراهية",
            "منافسة",
            "غربة"
        ],
        "answer": "أُلفة"
    },
    {
        "question": "eagernes",
        "options": [
            "حماسة",
            "ملل",
            "تردد",
            "استهزاء"
        ],
        "answer": "حماسة"
    },
    {
        "question": "farther",
        "options": [
            "أبعد (ماديًا)",
            "أقرب",
            "أسرع",
            "أكبر"
        ],
        "answer": "أبعد (ماديًا)"
    },
    {
        "question": "further",
        "options": [
            "أبعد (مجازيًا)",
            "أقرب",
            "أبطأ",
            "أصغر"
        ],
        "answer": "أبعد (مجازيًا)"
    },
    {
        "question": "enhance",
        "options": [
            "يعزز",
            "يضعف",
            "يحذف",
            "يتجاهل"
        ],
        "answer": "يعزز"
    },
    {
        "question": "reflecting",
        "options": [
            "يعكس",
            "يبتلع",
            "يخفي",
            "يشوه"
        ],
        "answer": "يعكس"
    },
    {
        "question": "enrolled",
        "options": [
            "مسجّل",
            "متخرج",
            "مستبعد",
            "مؤجل"
        ],
        "answer": "مسجّل"
    },
    {
        "question": "chill out",
        "options": [
            "استرخي",
            "تجمد",
            "غضب",
            "ركض"
        ],
        "answer": "استرخي"
    },
    {
        "question": "perhap",
        "options": [
            "ربما",
            "أكيد",
            "مستحيل",
            "أبداً"
        ],
        "answer": "ربما"
    },
    {
        "question": "artistically",
        "options": [
            "بشكل فني",
            "بشكل علمي",
            "بشكل رياضي",
            "بشكل تجاري"
        ],
        "answer": "بشكل فني"
    },
    {
        "question": "bashfully",
        "options": [
            "بخجل",
            "بغضب",
            "بسرعة",
            "بفخر"
        ],
        "answer": "بخجل"
    },
    {
        "question": "hopelessly in love",
        "options": [
            "واقع في الحب بشكل ميؤوس",
            "يكره بشدة",
            "غير مهتم",
            "مستقر عاطفياً"
        ],
        "answer": "واقع في الحب بشكل ميؤوس"
    },
    {
        "question": "to sleep in",
        "options": [
            "ينام لفترة أطول",
            "ينام في الخارج",
            "يأخذ قيلولة",
            "لا ينام"
        ],
        "answer": "ينام لفترة أطول"
    },
    {
        "question": "obviou",
        "options": [
            "واضح",
            "غامض",
            "غير مرئي",
            "صعب"
        ],
        "answer": "واضح"
    },
    {
        "question": "mes",
        "options": [
            "فوضى",
            "نظام",
            "هدوء",
            "نظافة"
        ],
        "answer": "فوضى"
    },
    {
        "question": "apparently",
        "options": [
            "على ما يبدو",
            "سراً",
            "قطعاً",
            "لا شك فيه"
        ],
        "answer": "على ما يبدو"
    },
    {
        "question": "hunting",
        "options": [
            "الصيد",
            "الركض",
            "اللعب",
            "الزراعة"
        ],
        "answer": "الصيد"
    },
    {
        "question": "I am apartment hunting",
        "options": [
            "أبحث عن شقة",
            "أرتب شقتي",
            "أعيش في شقة",
            "أبيع شقتي"
        ],
        "answer": "أبحث عن شقة"
    },
    {
        "question": "I am nailing the difference down",
        "options": [
            "أحدد الفرق بدقة",
            "أتجاهل الفرق",
            "أزيد الفرق",
            "أخترع فرق"
        ],
        "answer": "أحدد الفرق بدقة"
    },
    {
        "question": "nail",
        "options": [
            "مسمار, ظفر",
            "مطرقة",
            "خشب",
            "جدار"
        ],
        "answer": "مسمار, ظفر"
    },
    {
        "question": "nailing",
        "options": [
            "يثبت",
            "يكسر",
            "يحرق",
            "يسحب"
        ],
        "answer": "يثبت"
    },
    {
        "question": "polyglot",
        "options": [
            "متعددي اللغات",
            "مترجمين",
            "كتّاب",
            "سياسيين"
        ],
        "answer": "متعددي اللغات"
    },
    {
        "question": "honestly",
        "options": [
            "بصدق",
            "بكذب",
            "بتهكم",
            "بغرور"
        ],
        "answer": "بصدق"
    },
    {
        "question": "no hard feeling",
        "options": [
            "لا مشاعر سلبية, بالعامية: صافي يا لبن",
            "فرح شديد",
            "غضب عارم",
            "اكتئاب"
        ],
        "answer": "لا مشاعر سلبية, بالعامية: صافي يا لبن"
    },
    {
        "question": "elaborate",
        "options": [
            "يفصّل",
            "يختصر",
            "يتجاهل",
            "يقرر"
        ],
        "answer": "يفصّل"
    },
    {
        "question": "material",
        "options": [
            "مواد",
            "أشخاص",
            "أفكار",
            "مشاعر"
        ],
        "answer": "مواد"
    },
    {
        "question": "clarification",
        "options": [
            "توضيح",
            "تشويش",
            "تلميح",
            "إخفاء"
        ],
        "answer": "توضيح"
    },
    {
        "question": "I just wonder",
        "options": [
            "أنا فقط أتساءل",
            "أنا أقرر",
            "أنا أنسى",
            "أنا أرفض"
        ],
        "answer": "أنا فقط أتساءل"
    },
    {
        "question": "greyed out",
        "options": [
            "غير نشط",
            "ملون",
            "ظاهر بوضوح",
            "مضيء"
        ],
        "answer": "غير نشط"
    },
    {
        "question": "typically",
        "options": [
            "عادةً",
            "نادراً",
            "بشكل غريب",
            "بشكل عشوائي"
        ],
        "answer": "عادةً"
    },
    {
        "question": "Instructor",
        "options": [
            "مدرّس",
            "طالب",
            "حارس",
            "محاسب"
        ],
        "answer": "مدرّس"
    },
    {
        "question": "discretion",
        "options": [
            "تقدير شخصي",
            "صرامة",
            "إهمال",
            "قانونية"
        ],
        "answer": "تقدير شخصي"
    },
    {
        "question": "remain",
        "options": [
            "يبقى",
            "يختفي",
            "يتغير",
            "يتنقل"
        ],
        "answer": "يبقى"
    },
    {
        "question": "permit",
        "options": [
            "تصاريح",
            "قيود",
            "قوانين",
            "عقوبات"
        ],
        "answer": "تصاريح"
    },
    {
        "question": "exclusively",
        "options": [
            "حصريًا",
            "جزئيًا",
            "تقريبًا",
            "عشوائيًا"
        ],
        "answer": "حصريًا"
    },
    {
        "question": "explicitly",
        "options": [
            "بوضوح",
            "غموض",
            "بشكل غير مباشر",
            "تلميح"
        ],
        "answer": "بوضوح"
    },
    {
        "question": "restriction",
        "options": [
            "قيود",
            "خيارات",
            "حريات",
            "مكافآت"
        ],
        "answer": "قيود"
    },
    {
        "question": "encountering or countering",
        "options": [
            "مواجهة",
            "هروب",
            "تجنب",
            "نسيان"
        ],
        "answer": "مواجهة"
    },
    {
        "question": "troubleshooting",
        "options": [
            "استكشاف الأخطاء",
            "تصعيد المشكلة",
            "إهمال الأعطال",
            "إغلاق البرنامج"
        ],
        "answer": "استكشاف الأخطاء"
    },
    {
        "question": "Verify",
        "options": [
            "تحقق",
            "تخمين",
            "تغيير",
            "حذف"
        ],
        "answer": "تحقق"
    },
    {
        "question": "persist",
        "options": [
            "يستمر",
            "ينسحب",
            "يتوقف",
            "يتجاهل"
        ],
        "answer": "يستمر"
    },
    {
        "question": "exemption",
        "options": [
            "إعفاء",
            "عقوبة",
            "إلزام",
            "إضافة"
        ],
        "answer": "إعفاء"
    },
    {
        "question": "commitment",
        "options": [
            "التزام",
            "تردد",
            "إهمال",
            "انسحاب"
        ],
        "answer": "التزام"
    },
    {
        "question": "vaccine",
        "options": [
            "لقاح",
            "دواء مسكن",
            "مضاد حيوي",
            "مرض"
        ],
        "answer": "لقاح"
    },
    {
        "question": "analogy",
        "options": [
            "تشابه",
            "تناقض",
            "خرافة",
            "مبالغة"
        ],
        "answer": "تشابه"
    },
    {
        "question": "mill",
        "options": [
            "مطحنة",
            "مصنع سيارات",
            "مزرعة",
            "مكتبة"
        ],
        "answer": "مطحنة"
    },
    {
        "question": "Unified",
        "options": [
            "موحد",
            "مشتت",
            "مكرر",
            "مخفي"
        ],
        "answer": "موحد"
    },
    {
        "question": "convention",
        "options": [
            "اتفاقيات",
            "مخالفات",
            "حروب",
            "أزمات"
        ],
        "answer": "اتفاقيات"
    },
    {
        "question": "fractional part",
        "options": [
            "جزء كسري",
            "عدد زوجي",
            "قيمة سالبة",
            "مضاعف"
        ],
        "answer": "جزء كسري"
    },
    {
        "question": "reserved",
        "options": [
            "محجوز",
            "مفتوح",
            "مهمل",
            "عشوائي"
        ],
        "answer": "محجوز"
    },
    {
        "question": "adhere",
        "options": [
            "يلتزم يلتصق يلتحم",
            "يتجاهل",
            "ينكر",
            "يخالف"
        ],
        "answer": "يلتزم يلتصق يلتحم"
    },
    {
        "question": "asterisk",
        "options": [
            "علامة النجمة",
            "قوس",
            "خط مائل",
            "رمز الدولار"
        ],
        "answer": "علامة النجمة"
    },
    {
        "question": "constructive",
        "options": [
            "بنّاء",
            "هدّام",
            "سطحي",
            "غامض"
        ],
        "answer": "بنّاء"
    },
    {
        "question": "transparent",
        "options": [
            "شفاف",
            "غامق",
            "مغلق",
            "مختلط"
        ],
        "answer": "شفاف"
    },
    {
        "question": "concerning",
        "options": [
            "بخصوص",
            "بعيد عن",
            "ضد",
            "بعد"
        ],
        "answer": "بخصوص"
    },
    {
        "question": "individually",
        "options": [
            "بشكل فردي",
            "جماعياً",
            "عشوائياً",
            "دفعة واحدة"
        ],
        "answer": "بشكل فردي"
    },
    {
        "question": "exponentiation",
        "options": [
            "الأسس",
            "الجمع",
            "القسمة",
            "المقارنة"
        ],
        "answer": "الأسس"
    },
    {
        "question": "discarded",
        "options": [
            "مهمل",
            "مختار",
            "مستخدم",
            "مطلوب"
        ],
        "answer": "مهمل"
    },
    {
        "question": "thu",
        "options": [
            "لذا",
            "لكن",
            "رغم ذلك",
            "سابقاً"
        ],
        "answer": "لذا"
    },
    {
        "question": "approximation error",
        "options": [
            "أخطاء التقريب",
            "نتائج صحيحة",
            "مضاعفات رياضية",
            "عمليات حسابية"
        ],
        "answer": "أخطاء التقريب"
    },
    {
        "question": "altogether",
        "options": [
            "تمامًا",
            "جزئيًا",
            "نادرًا",
            "مؤقتًا"
        ],
        "answer": "تمامًا"
    },
    {
        "question": "indistinct",
        "options": [
            "غير واضح",
            "محدّد",
            "ظاهر",
            "مرئي بوضوح"
        ],
        "answer": "غير واضح"
    },
    {
        "question": "enclose",
        "options": [
            "يُرفق",
            "يحذف",
            "ينفي",
            "يفصل"
        ],
        "answer": "يُرفق"
    },
    {
        "question": "hands-on",
        "options": [
            "عملي",
            "نظري",
            "افتراضي",
            "غامض"
        ],
        "answer": "عملي"
    },
    {
        "question": "leveraging",
        "options": [
            "استخدام بفعالية",
            "إهمال",
            "رفض",
            "تقليل"
        ],
        "answer": "استخدام بفعالية"
    },
    {
        "question": "engaging",
        "options": [
            "جذاب",
            "ممل",
            "مشوش",
            "غير مهم"
        ],
        "answer": "جذاب"
    },
    {
        "question": "enhance",
        "options": [
            "يعزز",
            "يضعف",
            "يهمل",
            "ينقص"
        ],
        "answer": "يعزز"
    },
    {
        "question": "prompt",
        "options": [
            "سريع",
            "متردد",
            "متأخر",
            "غير مهتم"
        ],
        "answer": "سريع"
    },
    {
        "question": "Pitch",
        "options": [
            "عرض تقديمي",
            "تراجع",
            "رفض",
            "صمت"
        ],
        "answer": "عرض تقديمي"
    },
    {
        "question": "impressed",
        "options": [
            "منبهر",
            "غير مهتم",
            "مستاء",
            "محبط"
        ],
        "answer": "منبهر"
    },
    {
        "question": "encourage",
        "options": [
            "يشجع",
            "يمنع",
            "يقلل",
            "يؤخر"
        ],
        "answer": "يشجع"
    },
    {
        "question": "obvoice",
        "options": [
            "يُعلّق",
            "يُصرّح",
            "يُعقّب",
            "يُعبّر بوضوح"
        ],
        "answer": "يُعبّر بوضوح"
    },
    {
        "question": "fire up",
        "options": [
            "يُشعل",
            "يُطفئ",
            "يُبرّد",
            "يُهدئ"
        ],
        "answer": "يُشعل"
    },
    {
        "question": "formula",
        "options": [
            "معادلة",
            "نتيجة",
            "تجربة",
            "وسيلة"
        ],
        "answer": "معادلة"
    },
    {
        "question": "respectively",
        "options": [
            "على التوالي",
            "تقريبًا",
            "نوعًا ما",
            "بالتأكيد"
        ],
        "answer": "على التوالي"
    },
    {
        "question": "sharpen",
        "options": [
            "يبري",
            "يكسر",
            "يلون",
            "يُفسد"
        ],
        "answer": "يبري"
    },
    {
        "question": "Lacks credibility",
        "options": [
            "يفتقر للمصداقية",
            "موثوق",
            "صادق",
            "مؤكد"
        ],
        "answer": "يفتقر للمصداقية"
    },
    {
        "question": "exaggerated",
        "options": [
            "مبالغ فيه",
            "واقعي",
            "مُعتدل",
            "مُناسب"
        ],
        "answer": "مبالغ فيه"
    },
    {
        "question": "Recruiter",
        "options": [
            "الموظِّفون",
            "المستثمرون",
            "الطلاب",
            "المحاسبون"
        ],
        "answer": "الموظِّفون"
    },
    {
        "question": "doubt",
        "options": [
            "شك",
            "ثقة",
            "يقين",
            "إيمان"
        ],
        "answer": "شك"
    },
    {
        "question": "Weaken",
        "options": [
            "يُضعف",
            "يُقوّي",
            "يُثبت",
            "يُدعم"
        ],
        "answer": "يُضعف"
    },
    {
        "question": "vague",
        "options": [
            "غامض",
            "واضح",
            "دقيق",
            "مفهوم"
        ],
        "answer": "غامض"
    },
    {
        "question": "Overwhelm",
        "options": [
            "يغمر",
            "يهمل",
            "يُهدئ",
            "يُنسي"
        ],
        "answer": "يغمر"
    },
    {
        "question": "perspective",
        "options": [
            "وجهات نظر",
            "أحداث",
            "أشخاص",
            "أماكن"
        ],
        "answer": "وجهات نظر"
    },
    {
        "question": "demonstrate",
        "options": [
            "يُظهر",
            "يُخفي",
            "يمنع",
            "يُنكر"
        ],
        "answer": "يُظهر"
    },
    {
        "question": "approximate",
        "options": [
            "يُقارب",
            "يُبعِد",
            "يُفرّق",
            "يُخالف"
        ],
        "answer": "يُقارب"
    },
    {
        "question": "exaggerate",
        "options": [
            "يُبالغ",
            "يُقلل",
            "يُخفف",
            "يُسكت"
        ],
        "answer": "يُبالغ"
    },
    {
        "question": "penny",
        "options": [
            "بنس",
            "دولار",
            "مليون",
            "شيك"
        ],
        "answer": "بنس"
    },
    {
        "question": "complicit",
        "options": [
            "متواطئ",
            "بريء",
            "مشاهد",
            "قاضي"
        ],
        "answer": "متواطئ"
    },
    {
        "question": "moral",
        "options": [
            "أخلاقي",
            "مادي",
            "جسدي",
            "سياسي"
        ],
        "answer": "أخلاقي"
    },
    {
        "question": "Civic",
        "options": [
            "مدني",
            "عسكري",
            "ريفي",
            "ديني"
        ],
        "answer": "مدني"
    },
    {
        "question": "mentor",
        "options": [
            "مرشد",
            "طالب",
            "منافس",
            "تابع"
        ],
        "answer": "مرشد"
    },
    {
        "question": "glory",
        "options": [
            "مجد",
            "عار",
            "خوف",
            "هزيمة"
        ],
        "answer": "مجد"
    },
    {
        "question": "bravery",
        "options": [
            "شجاعة",
            "جبن",
            "تردد",
            "ضعف"
        ],
        "answer": "شجاعة"
    },
    {
        "question": "appoint",
        "options": [
            "يعين",
            "يطرد",
            "يؤجل",
            "يشتري"
        ],
        "answer": "يعين"
    },
    {
        "question": "insurgency",
        "options": [
            "تمرد",
            "حكومة",
            "سلام",
            "مفاوضات"
        ],
        "answer": "تمرد"
    },
    {
        "question": "adverb",
        "options": [
            "حال",
            "صفة",
            "فعل",
            "اسم"
        ],
        "answer": "حال"
    },
    {
        "question": "adjective",
        "options": [
            "صفة",
            "فعل",
            "حال",
            "حرف جر"
        ],
        "answer": "صفة"
    }
]
